<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<works>
<work>
	<id></id>
	<title>Nhân Viên Kế Toán</title>
	<company>
		<name>Công ty TNHH Công Nghệ Hà Thành</name>
		<address>Địa chỉ: Số 8, ngách 193/220 đường Phú Diễn, Phường Phú Diễn, Quận Bắc Từ Liêm, Thành phố Hà Nội.</address>
		<link>Quy mô công ty: 20-50 người</link>
	</company>
	<area>Hà Nội</area>
	<salary> 7-10 </salary>
	<degree> Cao đẳng</degree>
	<career>Hành chính - Kế toán</career>
	<experience> 1 năm</experience>
	<feature> Giờ hành chính</feature>
	<form> Nhân viên chính thức</form>
	<gender>2</gender>
	<expire>31-03-2019</expire>
	<descriptions>
		<description>- Làm các công việc theo yêu cầu của <a href="https://www.timviecnhanh.com/viec-lam-tai-chinh-ke-toan-kiem-toan-c47.html" title="kế toán" class="job-detail-autolink">Kế toán</a> trưởng:</description>
		<description> - Kiểm tra số liệu trên phần mềm của kế toán <a href="https://www.timviecnhanh.com/viec-lam-san-xuat-van-hanh-san-xuat-c46.html" title="sản xuất" class="job-detail-autolink">sản xuất</a>.</description>
		<description> - Lên kế hoạch kiểm kê hàng tháng</description>
		<description> - Cùng với kế toán sản xuất thực hiện quyết toán vật tư sản xuất hàng tháng, chịu trách nhiệm về số liệu kế toán nội bộ của nhà máy.</description>
		<description> - Kết hợp cùng các phòng ban, bộ phận giải quyết các vấn đề phát sinh liên quan đến bộ phận kế toán sản xuất.</description>
		<description> - Chịu trách nhiệm quản lý, đôn đốc việc thực hiện công việc của kế toán sản xuất và thủ kho.</description>
		<description> .....</description>
	</descriptions>
	<requires>
		<require>- Tốt nghiệp CĐ, Đh ngành kế toán</require>
		<require> - Thành thạo các phần mềm kế toán</require>
		<require> - Ưu tiên ứng viên sinh năm 1989 - 1996</require>
	</requires>
	<interests>
		<interest>- Được đào tạo nếu chưa có kinh nghiệm.</interest>
		<interest> - Chế độ BHXH, BHYT, BHTN theo quy định của pháp luật.</interest>
		<interest> - Chế độ ăn trưa, Đào tạo và nhiều chế độ ưu đãi khác của công ty . </interest>
		<interest> - Lương theo thỏa thuận (dựa vào năng lưc và kinh nghiệm thực tế)</interest>
	</interests>
	<contact>
		<name>Ms Trang</name>
		<address>Số 8, ngách 193/220 đường Phú Diễn, Phường Phú Diễn, Quận Bắc Từ Liêm, Thành phố Hà Nội.</address>
		<email></email>
		<phone></phone>
	</contact>
</work>
<work>
	<id></id>
	<title>Nhân Viên Kỹ Thuật Làm Tại Tp HCM</title>
	<company>
		<name>CTY TNHH TM và DV THIẾT BỊ VĂN PHÒNG NHẤT PHÁT PHÁT</name>
		<address>Địa chỉ: 84 Nguyễn Quý Đức - P.An Phú - Q.2</address>
		<link>Website: www.shop1888.com</link>
	</company>
	<area>Hà Nội</area>
	<salary> 5-7  ( + Hoa hồng từ 10% đến 20%)</salary>
	<degree> Trung học</degree>
	<career>Công nghệ thông tin</career>
	<experience> 1 năm</experience>
	<feature> Giờ hành chính</feature>
	<form> Nhân viên chính thức</form>
	<gender>2</gender>
	<expire>31-03-2019</expire>
	<descriptions>
		<description>- Lắp đặt, cài đặt, hướng dẫn sử dụng các thiết bị điện, <a href="https://www.timviecnhanh.com/viec-lam-dien-dien-tu-dien-lanh-c22.html" title="điện tử" class="job-detail-autolink">điện tử</a>, tin học, thiết bị văn phòng</description>
		<description> - Bảo trì, bảo dưỡng, sửa chữa các thiết bị công ty bán.</description>
		<description> - Thực hiện dịch vụ sửa chữa các thiết bị tin học, văn phòng tại nơi sử dụng</description>
		<description> - Thực hiện việc giao nhận hàng hóa, thiết bị.</description>
		<description> - Thực hiện các công việc khác theo yêu cầu của cấp trên</description>
	</descriptions>
	<requires>
		<require>- &nbsp;Thẳng thắn, trung thực, nhiệt tình, chịu được áp lực công việc.</require>
		<require> - Tốt nghiệp THPT, Trung học nghề, trung cấp chuyên nghiệp.</require>
		<require> - Ưu tiên người đã qua đào tạo nghề <a href="https://www.timviecnhanh.com/viec-lam-dien-dien-tu-dien-lanh-c22.html" title="điện tử" class="job-detail-autolink">điện tử</a>, tin học, phần cứng máy tính</require>
		<require> - Có xe máy đi lại.</require>
		<require> - Thông thạo địa bàn Tp.HCM</require>
		<require> - Ưu tiên người có kinh nghiệm trong lĩnh vực máy chiếu, máy văn phòng</require>
	</requires>
	<interests>
		<interest>- Mức lương từ 5 đến 7 triệu tùy theo kỹ năng và kinh nghiệm.</interest>
		<interest> - Hoa hồng cho các công trình và sản phẩm lắp đặt</interest>
		<interest> - Thưởng tháng, quý, năm theo kết quả công việc đạt được</interest>
		<interest> - Hưởng chế độ đãi ngộ từ Công ty</interest>
	</interests>
	<contact>
		<name>Trần Tử Trung</name>
		<address>84 Nguyễn Quý Đức - P.An Phú - Q.2</address>
		<email></email>
		<phone></phone>
	</contact>
</work>
<work>
	<id></id>
	<title>[Kenwin] - Nhân Viên Hành Chính Nhân Sự_Đi Làm Luôn</title>
	<company>
		<name>CÔNG TY CỔ PHẦN KENWIN</name>
		<address>Địa chỉ: Tầng 4, tòa VG Building, ngõ 235 Nguyễn Trãi, Thanh Xuân, Hà Nội</address>
		<link>Website: kenwingroup.com</link>
	</company>
	<area>Hà Nội</area>
	<salary> 7-10 </salary>
	<degree> Cao đẳng</degree>
	<career>Hành chính - Kế toán</career>
	<experience> 1 năm</experience>
	<feature> Giờ hành chính</feature>
	<form> Nhân viên chính thức</form>
	<gender>2</gender>
	<expire>30-04-2019</expire>
	<descriptions>
		<description>Là người tham mưu, giúp việc cho Giám đốc về lĩnh vực quản trị Nhân sự trong toàn hệ thống</description>
		<description> </description>
		<description> 1. Công tác tuyển dụng</description>
		<description> • Tổ chức hoặc tham gia trực tiếp thực hiện công tác tuyển dụng cho Văn phòng Hà Nội, Nhà máy Hà Nam và các Công ty thành viên trong hệ thống nhằm đảm bảo số lượng, chất lượng, tiến độ đáp ứng nhu cầu hoạt động sản xuất kinh doanh.</description>
		<description> • Tổng hợp báo cáo, quản lý công tác tuyển dụng trong toàn hệ thống, kịp thời đề xuất Ban Lãnh đạo các giải pháp thúc đẩy hoạt động tuyển dụng hiệu quả cao nhất.</description>
		<description> 2. Công tác xây dựng hệ thống quản trị nhân sự</description>
		<description> • Kiểm soát thực hiện công tác quản lý nhân sự trong toàn hệ thống, kịp thời đề xuất Ban Lãnh đạo các biện pháp thực hiện tốt hơn.</description>
		<description> • Tham mưu cho Ban Giám đốc xây dựng cơ cấu tổ chức bộ máy, quy chế hoạt động và hệ thống Mô tả công việc toàn hệ thống</description>
		<description> • Rà soát, đánh giá mức độ cạnh tranh của chính sách tiền lương, phúc lợi trong hệ thống, kịp thời đề xuất Ban Lãnh đạo các giải pháp cải tiến</description>
		<description> • Rà soát nội quy, quy chế, quy trình quy định trong lĩnh vực nhân sự toàn hệ thống; đề xuất Ban Lãnh đạo các biện pháp sửa đổi, cải tiến nhằm nâng cao hiệu quả công tác quản trị nguồn nhân lực.</description>
		<description> • Tham mưu cho Ban Tổng Giám đốc trong việc xây dựng văn hóa doanh nghiệp thúc đẩy tinh thần tập thể</description>
		<description> 3. Công tác <a href="https://www.timviecnhanh.com/viec-lam-hanh-chinh-thu-ky-tro-ly-c29.html" title="hành chính" class="job-detail-autolink">hành chính</a></description>
		<description> - Quản lý văn phòng phẩm của công ty: nhận các đề xuất VPP, lập đề xuất mua VPP 2 lần/tháng, cấp phát VPP theo yêu cầu, hàng tháng rà soát lại số lượng VVP tồn, lập thẻ kho để theo dõi việc nhập, cấp phát VPP, tồn VPP;</description>
		<description> - Quản lý và phân phát các biểu mẫu liên quan đến hành chính nhân sự: lưu các biểu mẫu trong máy, in các biểu mẫu và lưu trong bìa còng các biểu mẫu theo bộ phận, hàng tuần chủ động thông tin cho các bộ phận về tình hình sử dụng biểu mẫu, hàng tuần đi photo các biểu mẫu theo yêu cầu và tự làm thủ tục thanh toán;</description>
		<description> - Thực hiện chấm công cho nhân viên văn phòng lập bảng tổng kết công, công tăng ca, chuyển cho CNV ký tên, chuyển TP duyệt, chuyển P.Kế toán để tính lương cho nhân viên. Trong quá trình chấm công, phát hiện nhân viên mới, nhân viên nghỉ việc đề xuất Trưởng phòng hướng xử lý;</description>
		<description> - Quản lý nghỉ phép của CNV, cụ thể là: nhận đơn xin nghỉ phép, lưu đơn xin nghỉ phép, hàng tháng báo cáo các trường hợp CNV nghỉ vô kỷ luật (không phép) cho TP HCNS;</description>
		<description> - Quản lý nghỉ việc của CNV;</description>
		<description> - Tiếp nhận các loại công văn vào sổ công văn đến. Phân loại và chuyển công văn, giấy tờ cho nhân viên giao nhận (hoặc tự chuyển)đến các bộ phận liên quan. Khi chuyển giao công văn, giấy tờ, phải yêu cầu người nhận ký vào sổ giao công văn;</description>
		<description> - Lập lịch họp, theo dõi và tổ chức chuẩn bị cho cuộc họp của công ty.</description>
	</descriptions>
	<requires>
		<require>-Tốt nghiệp Cao đẳng trở lên ngành quản trị kinh doanh, quản trị nhân sự, lao động tiền lương, <a href="https://www.timviecnhanh.com/viec-lam-hanh-chinh-thu-ky-tro-ly-c29.html" title="hành chính" class="job-detail-autolink">hành chính</a> văn phòng;</require>
		<require> - Vi tính văn phòng tương đương loại B trở lên;</require>
		<require> - Kỹ năng giao tiếp tốt;</require>
		<require> - Tin học văn phòng thành thạo;</require>
		<require> - 1 năm kinh nghiệm ở vị trí quản lý nhân sự, hành chính;</require>
		<require> - Trung thực, nhiệt tình trong công việc.</require>
	</requires>
	<interests>
		<interest>- Lương cứng 5 -&gt; 7 triệu + thưởng;</interest>
		<interest> - Được đào tạo nâng cao trình độ chuyên môn;</interest>
		<interest> - Được hỗ trợ ăn trưa tại Công ty;</interest>
		<interest> - Được đóng BHXH, BHYT, BHTN;</interest>
		<interest> - Được thưởng các ngày Lễ, Tết, Sinh nhật Công ty;</interest>
		<interest> - Được làm việc trong môi trường năng động, chuyên nghiệp;</interest>
		<interest> - Được hưởng các chính sách phúc lợi theo quy định của Công ty: sinh nhật cá nhân, cưới hỏi, thăm hỏi ốm đau, nghỉ mát,..</interest>
	</interests>
	<contact>
		<name>Ms Ngọc</name>
		<address>4F, tòa nhà VG Building, 235 Nguyễn Trãi, Thanh Xuân, Hà Nội</address>
		<email></email>
		<phone></phone>
	</contact>
</work>
<work>
	<id></id>
	<title>Nhân Viên Kinh Doanh Thiết Bị Y Tế</title>
	<company>
		<name>CÔNG TY TNHH MTV SINOCARE VIETNAM LvàM</name>
		<address>Địa chỉ: 328 Võ Văn Kiệt, P. Cô Giang, Quận 1, TP. HCM</address>
		<link>Quy mô công ty: 100-200 người</link>
	</company>
	<area>Hà Nội</area>
	<salary> 10-12 </salary>
	<degree> Trung cấp</degree>
	<career>Kinh doanh</career>
	<experience> Không yêu cầu kinh nghiệm</experience>
	<feature> Việc làm thu nhập cao</feature>
	<form> Nhân viên chính thức</form>
	<gender>2</gender>
	<expire>31-03-2019</expire>
	<descriptions>
		<description>- Nghiên cứu thị trường, tìm kiếm thông tin, khai thác thị trường.</description>
		<description> - Khảo sát, quản lý địa bàn được phân công.</description>
		<description> - Thực hiện các Báo cáo theo quy định công ty: Báo cáo thị trượng, Báo cáo tuần, Báo cáo tháng…</description>
		<description> - <a href="https://www.timviecnhanh.com/viec-lam-cham-soc-khach-hang-c21.html" title="chăm sóc khách hàng" class="job-detail-autolink">Chăm sóc khách hàng</a>.</description>
	</descriptions>
	<requires>
		<require>- Tốt nghiệp trung cấp trở lên, ưu tiên các chuyên ngành: Marketing, ngành Y, trình Dược, bảo hiểm…</require>
		<require> - Kỹ năng giao tiếp tốt, đàm phán, thuyết trình tốt, nhanh nhẹn..</require>
		<require> - Ưu tiên các ứng viên đã được đào tạo qua các lớp Kỹ năng bán hàng, đàm phán, thuyết phục khách hàng và có kinh nghiệm trong lĩnh vực <a href="https://www.timviecnhanh.com/viec-lam-y-te-c54.html" title="y tế" class="job-detail-autolink">y tế</a>, dược.</require>
		<require> - Khả năng làm việc độc lập và nhóm, có thể đi công tác xa</require>
		<require> - Kỹ năng sử dụng cơ bản internet, tin học văn phòng.</require>
	</requires>
	<interests>
		<interest>- Bao gồm: Lương cơ bản 5- 6 triệu + thưởng hàng tháng + Thưởng doanh số năm + Thưởng nóng đặc biệt.</interest>
		<interest> - Chế độ khi đi công tác: Tiền xe, tiền ăn, tiền lưu trú.</interest>
		<interest> - Được đóng BHXH, bảo hiểm <a href="https://www.timviecnhanh.com/viec-lam-y-te-c54.html" title="y tế" class="job-detail-autolink">y tế</a> theo quy định của pháp luật.</interest>
		<interest> - Được đào tạo: Sản phẩm, kỹ năng tiếp cận khách hàng, hỗ trợ chuyên môn, kỹ thuật khi cần thiết.</interest>
		<interest> - Có cơ hội học tập, phát triển và thăng tiến.</interest>
		<interest> - Được làm việc trong một môi trường hiện đại, năng động, bình đẳng và chuyên nghiệp</interest>
	</interests>
	<contact>
		<name>Anh Bun</name>
		<address>328 Võ Văn Kiệt, P. Cô Giang, Quận 1, TP. HCM</address>
		<email></email>
		<phone></phone>
	</contact>
</work>
<work>
	<id></id>
	<title>Giám Sát Công Trình Nội Thất</title>
	<company>
		<name>CÔNG TY CỔ PHẨN DỊCH VỤ KIẾN TRÚC XÂY DỰNG AMORE</name>
		<address>Địa chỉ: P2501, toà HeiTower, ngõ 69 Nguỵ Như Kon Tum, Thanh Xuân, HN</address>
		<link>Website: http://amore.com.vn/</link>
	</company>
	<area>Hà Nội</area>
	<salary> 12-15 </salary>
	<degree> Đại học</degree>
	<career>Khác</career>
	<experience> 2 năm</experience>
	<feature> Giờ hành chính</feature>
	<form> Nhân viên chính thức</form>
	<gender>2</gender>
	<expire>04-04-2019</expire>
	<descriptions>
		<description>- Giám sát thi công thi công nội thất</description>
		<description> - Công việc trao đổi cụ thể khi phỏng vấn</description>
		<description> - Nộp hồ sơ qua mail, không nhận hồ sơ trực tiếp</description>
	</descriptions>
	<requires>
		<require>- Có kinh nghiệm quản lý thi công, điều phối công việc</require>
		<require> - Đôn đốc <a href="https://www.timviecnhanh.com/viec-lam-nhan-su-c40.html" title="nhân sự" class="job-detail-autolink">nhân sự</a>, điều phối nhân sự thực hiện công việc đảm bảo tiến độ, chất lượng công trình.</require>
		<require> - Kiểm tra, giám sát công tác thi công tại hiện trường đảm bảo theo đúng thiết kế, đúng kỹ thuật, an toàn.</require>
		<require> - Nghiệm thu từng hạng mục kỹ thuật theo yêu cầu của chủ đầu tư</require>
	</requires>
	<interests>
		<interest>- Lương cứng : 7 - 10 triệu + % hoa hồng theo công trình.--&gt; thu nhập từ 12 đến 15 triệu</interest>
		<interest> - Lương thỏa thuận theo năng lực của ứng viên.</interest>
		<interest> - Được làm việc trong môi trường năng động, hòa đồng, có cơ hội phát triển tốt.</interest>
		<interest> - <a href="https://www.timviecnhanh.com/viec-lam-du-lich-nha-hang-khach-san-c23.html" title="du lịch" class="job-detail-autolink">Du lịch</a> công ty hằng năm.</interest>
		<interest> - Đảm bảo đầy đủ chế độ theo quy định của nhà nước</interest>
	</interests>
	<contact>
		<name>Ms. Hà</name>
		<address>P804, Tòa E3a, Khu đô thị Trung Yên, Cầu Giấy, Hà Nội</address>
		<email></email>
		<phone></phone>
	</contact>
</work>
<work>
	<id></id>
	<title>Kiến Trúc Sư Thiết Kế Nội Thất Tại Hà Nội</title>
	<company>
		<name>CÔNG TY CỔ PHẨN DỊCH VỤ KIẾN TRÚC XÂY DỰNG AMORE</name>
		<address>Địa chỉ: P2501, toà HeiTower, ngõ 69 Nguỵ Như Kon Tum, Thanh Xuân, HN</address>
		<link>Website: http://amore.com.vn/</link>
	</company>
	<area>Hà Nội</area>
	<salary> 12-15 </salary>
	<degree> Đại học</degree>
	<career>Khác</career>
	<experience> 2 năm</experience>
	<feature> Giờ hành chính</feature>
	<form> Nhân viên chính thức</form>
	<gender>2</gender>
	<expire>30-03-2019</expire>
	<descriptions>
		<description>- Tư vấn ý tưởng <a href="https://www.timviecnhanh.com/viec-lam-thiet-ke-my-thuat-c49.html" title="thiết kế" class="job-detail-autolink">thiết kế</a> các dự án nội thất chuyên về shop, showroom, nhà ở, văn phòng,resort,...</description>
		<description> - Khảo sát đo đạc hiện trạng công trình thực tế,thiết kế 3D concept, tư vấn vật liệu và thuyết trình ý tưởng trực tiếp với khách hàng.</description>
		<description> - Kiểm tra hồ sơ triển khai thi công, kiểm tra công tác thi công và chịu trách nhiệm về thẩm mỹ cho dự án mình phụ trách.</description>
		<description> - Chịu sự điều phối công việc của cấp <a href="https://www.timviecnhanh.com/viec-lam-quan-ly-dieu-hanh-c44.html" title="quản lý" class="job-detail-autolink">quản lý</a> trực tiếp</description>
	</descriptions>
	<requires>
		<require>- Nắm vững chuyên môn, Sử dụng thành thạo các chương trình đồ hoạ (3Dmax, photoshop, Autocad …) </require>
		<require> - Có kinh nghiệm vẽ sản phẩm nội thất là một lợi thế.</require>
		<require> - Chịu khó, yêu nghề</require>
		<require> - Đam mê làm việc trong lĩnh vực trang trí, <a href="https://www.timviecnhanh.com/viec-lam-thiet-ke-my-thuat-c49.html" title="thiết kế" class="job-detail-autolink">thiết kế</a> nội thất</require>
		<require> - Ứng viên biết về bóc tách dự toán sẽ trao đổi mức lương phù hợp năng lực.</require>
	</requires>
	<interests>
		<interest>- Mức lương cứng từ 7.000.000 – 10.000.000 VNĐ/ tháng tùy theo năng lực của ứng viên. + Ngoài ra có thêm hoa hồng thu nhập từ 12 đến 15 triệu</interest>
		<interest> - Được làm việc trong môi trường chuyên nghiệp, năng động, thân thiện.</interest>
		<interest> - Thực hiện đầy đủ các chính sách theo quy định của Luật lao động.</interest>
		<interest> - Được thưởng dự án và thưởng cuối năm theo chính sách công ty.</interest>
		<interest> - Có cơ hội thăng tiến trong công việc.</interest>
	</interests>
	<contact>
		<name>Ms. Hà</name>
		<address>P2501, toà HeiTower, ngõ 69 Nguỵ Như Kon Tum, Thanh Xuân, HN</address>
		<email></email>
		<phone></phone>
	</contact>
</work>
<work>
	<id></id>
	<title>Cộng Tác Viên Thanh Tra Kiểm Soát Chất Lượng Vinmart+ Hà Nội</title>
	<company>
		<name>Công ty Cổ phần Dịch vụ Thương mại tổng hợp VinCommerce</name>
		<address>Địa chỉ: Tòa Tower 2, Times City, 458 Minh Khai, Hai Bà Trưng Hà Nội</address>
		<link>Quy mô công ty: Trên 500 người</link>
	</company>
	<area>Hà Nội</area>
	<salary> 5-7 </salary>
	<degree> Trung cấp</degree>
	<career>Khác</career>
	<experience> Dưới 1 năm</experience>
	<feature> Giờ hành chính</feature>
	<form> Thực tập và dự án</form>
	<gender>2</gender>
	<expire>15-04-2019</expire>
	<descriptions>
		<description>- Tìm hiểu các chính sách, quy trình và kiểm soát việc tuân thủ quy trình nghiệp vụ của các Đơn vị và của các phòng / ban nghiệp vụ có liên quan;</description>
		<description> - Kiểm tra theo checklist về việc thực hiện các quy trình / quy định (Tuân thủ quy định về giờ giấc làm việc, tác phong diện mạo Quản lý hàng hóa, quy trình bán hàng, quản lý doanh thu, kết ca…)</description>
		<description> - Hỗ trợ rà soát hệ thống các quy trình nội bộ của các phòng ban, đảm bảo tính hợp lý, khả thi và tính nhất quán;</description>
		<description> - Kiểm tra theo checklist về các tiêu chuẩn vệ sinh, trưng bày hàng hóa, nhận diện thương hiệu, chất lượng dịch vụ, chất lượng sản phẩm, PCCC, ATLĐ...)</description>
		<description> - Theo dõi hành động khắc phục- phòng ngừa của các Đơn vị</description>
		<description> - Đưa ra những ý kiến nhằm cải tiến và nâng cao hiệu quả trong hoạt động sản xuất kinh doanh của các đơn vị.</description>
	</descriptions>
	<requires>
		<require>- Sinh viên <a href="https://www.timviecnhanh.com/viec-lam-sinh-vien-moi-tot-nghiep-thuc-tap-c35.html" title="mới tốt nghiệp" class="job-detail-autolink">mới tốt nghiệp</a>, hoặc sắp tốt nghiệp (đang chờ bằng) các chuyên <a href="https://www.timviecnhanh.com/viec-lam-luat-phap-ly-c34.html" title="ngành luật" class="job-detail-autolink">ngành luật</a> kinh tế, công nghệ thực phẩm, ...</require>
		<require> - Kỹ năng làm việc teamwork</require>
		<require> - Trung thực, khả năng làm việc dưới áp lực cao.</require>
		<require> - Có khả năng di chuyển nhiều cửa hàng</require>
	</requires>
	<interests>
		<interest>- Lương: 5-7 triệu tùy theo năng lực chuyên môn + các chế độ hấp dẫn</interest>
		<interest> - Có Cơ hội thăng tiến lên vị trí Chuyên viên sau từ 3-6 tháng</interest>
		<interest> - Được đào tạo nâng cao nghiệp vụ trong quá trình làm việc.</interest>
		<interest> - Được làm việc trong môi trường chuyên nghiệp, năng động và hiệu quả.</interest>
	</interests>
	<contact>
		<name>P.Hcns</name>
		<address>Tòa Tower 2, Times City, 458 Minh Khai, Hai Bà Trưng, Hà Nội</address>
		<email></email>
		<phone></phone>
	</contact>
</work>
<work>
	<id></id>
	<title>Nhân Viên Tư Vấn - Chăm Sóc Khách Hàng Qua Điện Thoại</title>
	<company>
		<name>CÔNG TY CỔ PHẦN XUẤT KHẨU DỊCH VỤ VÀ DU LỊCH HÙNG VƯƠNG</name>
		<address>Địa chỉ: Khu 5B Khu đô thị Đại Kim, Hoàng Mai, Hà Nội</address>
		<link>Quy mô công ty: 100-200 người</link>
	</company>
	<area>Hà Nội</area>
	<salary> 10-12  ( + Hoa hồng từ 2% đến 3%)</salary>
	<degree> Lao động phổ thông</degree>
	<career>Khác</career>
	<experience> Chưa có kinh nghiệm</experience>
	<feature> Giờ hành chính</feature>
	<form> Nhân viên chính thức</form>
	<gender>2</gender>
	<expire>10-04-2019</expire>
	<descriptions>
		<description>- Gọi điện cho khách hàng dựa vào số điện thoại công ty gửi cho.</description>
		<description> - Lấy thông tin khách hàng: Tên, tuổi, địa chỉ, chiều cao, cân nặng…(Có Form mẫu sẵn) nguyện vọng đi xuất khẩu lao động nước nào, hướng dẫn khách lên công ty làm thủ tục.</description>
		<description> - Nếu chốt được khách lên công ty làm thủ tục sẽ được thưởng % (sẽ nói rõ khi phỏng vấn)</description>
		<description> - Công việc được hướng dẫn đào tạo trước khi làm việc, thời gian chủ yếu ở văn phòng.</description>
	</descriptions>
	<requires>
		<require>- Tuổi từ 18 - 25 tuổi</require>
		<require> - Lao Động phổ thông, không cần laptop.</require>
		<require> - Luôn chủ động, sáng tạo trong công việc</require>
		<require> - Ưu tiên các ứng viên đã có kinh nghiệm làm thực tế ở mảng: tư vấn <a href="https://www.timviecnhanh.com/viec-lam-cham-soc-khach-hang-c21.html" title="chăm sóc khách hàng" class="job-detail-autolink">chăm sóc khách hàng</a>, Telesale, kinh doanh dịch vụ, tuyển nhân sự, tuyển dụng xuất khẩu lao động,...</require>
	</requires>
	<interests>
		<interest>- Lương cứng 5tr - 7tr + % doanh thu </interest>
		<interest> - Lương doanh số: 10 – 20 triệu hoặc có thể cao hơn theo năng lực</interest>
		<interest> - Làm theo giờ <a href="https://www.timviecnhanh.com/viec-lam-hanh-chinh-thu-ky-tro-ly-c29.html" title="hành chính" class="job-detail-autolink">hành chính</a>, T2 - Sáng T7, nghỉ Chủ nhật</interest>
		<interest> - Có hỗ trợ nhà ở tại kí túc xá công ty.</interest>
		<interest> - Thưởng % khi lao động lên công ty làm thủ tục, thưởng hàng tháng, Quí, năm</interest>
		<interest> - Lương tháng thứ 13, Lễ Tết.</interest>
		<interest> - Chế độ phúc lợi: BHYT, BHXH,...và các quyền lợi theo pháp luật quy định.</interest>
	</interests>
	<contact>
		<name>Mr. Trường</name>
		<address>Địa chỉ: 7B5 khu đô thị Đại Kim, Hoàng Mai, Hà Nội</address>
		<email></email>
		<phone></phone>
	</contact>
</work>
<work>
	<id></id>
	<title>Kỹ Sư Cơ Khí- Lương 10 Triệu</title>
	<company>
		<name>CÔNG TY CỔ PHẦN BÁCH LIÊN</name>
		<address>Địa chỉ: VP: Tầng 4, số 10 Chương Dương Độ, Hoàn Kiếm, Hà Nội</address>
		<link>Website: www.vietmro.com</link>
	</company>
	<area>Hà Nội</area>
	<salary> 10-12 </salary>
	<degree> Đại học</degree>
	<career>Điện/Điện tử</career>
	<experience> 1 năm</experience>
	<feature> Việc làm thu nhập cao</feature>
	<form> Nhân viên chính thức</form>
	<gender>2</gender>
	<expire>29-03-2019</expire>
	<descriptions>
		<description>+ Bóc tách khối lượng bản vẽ lên báo giá và làm vật tư cho đơn hàng .</description>
		<description> + Giám sát thi công lắp đặt tại công trình khi được yêu cầu .</description>
		<description> + Kiểm soát các công việc được giao .</description>
		<description> + Trao đổi với khách hàng và các đối tác bên ngoài để gia công phục vụ <a href="https://www.timviecnhanh.com/viec-lam-san-xuat-van-hanh-san-xuat-c46.html" title="sản xuất" class="job-detail-autolink">sản xuất</a> &amp; thi công tại công trình .</description>
		<description> + Chi tiết công việc sẽ trao đổi khi phỏng vấn .</description>
		<description> </description>
		<description> Địa điểm làm việc: Khu 3 Phú Minh, Sóc Sơn, Hà Nội.</description>
	</descriptions>
	<requires>
		<require>+ Tốt nghiệp Đại học hệ chính quy trở lên chuyên ngành <a href="https://www.timviecnhanh.com/viec-lam-co-khi-ki-thuat-ung-dung-c16.html" title="cơ khí" class="job-detail-autolink">cơ khí</a> chế tạo máy . </require>
		<require> + Có ít nhất 2 năm kinh nghiệm tại vị trí tương đương</require>
		<require> + Có kỹ năng đọc bản vẽ , bóc tách bản vẽ tốt.</require>
		<require> + Thành tạo phần mềm 2D , 3D ( Autocad , solidwork … ) . </require>
		<require> + Có khả năng làm việc nhóm , chịu áp lưc cao trong công việc . </require>
		<require> + Nhanh nhẹn, trung thực , chịu khó học hỏi , có trách nhiệm với công việc . </require>
		<require> + Sẵn sàng làm việc tại công trình khi có yêu cầu .</require>
	</requires>
	<interests>
		<interest>+ Thu nhập gồm lương cơ bản: 10-12 triệu/ tháng + Phụ cấp+ Thưởng phụ thuộc vào năng lực ứng viên trao đổi trực tiếp khi phỏng vấn</interest>
		<interest> + Đầy đủ các chế độ BHXH , BHYT khi ký hợp đồng chính thức .</interest>
		<interest> + Được làm việc trong môi trường trẻ trung , năng động , có cơ hội thăng tiến cao.</interest>
	</interests>
	<contact>
		<name>Ms Lan Anh</name>
		<address>VP: Tầng 4, số 10 Chương Dương Độ, Hoàn Kiếm, Hà Nội</address>
		<email></email>
		<phone></phone>
	</contact>
</work>
<work>
	<id></id>
	<title>Kỹ Sư Cơ Điện (MvàE) Công Trình</title>
	<company>
		<name>CÔNG TY TNHH XÂY DỰNG THƯƠNG MẠI VÀ CÔNG NGHỆ ÁNH DƯƠNG</name>
		<address>Địa chỉ: Số nhà 6A phố Cù Chính Lan, Phường Ninh Xá, Thành phố Bắc Ninh, Tỉnh Bắc Ninh</address>
		<link>Quy mô công ty: Dưới 20 người</link>
	</company>
	<area>Hà Nội</area>
	<salary> 12-15 </salary>
	<degree> Đại học</degree>
	<career>Điện/Điện tử</career>
	<experience> 3 năm</experience>
	<feature> Giờ hành chính</feature>
	<form> Nhân viên chính thức</form>
	<gender>2</gender>
	<expire>10-04-2019</expire>
	<descriptions>
		<description>- Lập bản vẽ shop thi công trên cơ sở thực tế hiện trường và bản vẽ thiết kế của nhà thầu tư vấn;</description>
		<description> - Bóc tách khối lượng vật tư, thiết bị cần thiết cho các hạng mục thi công theo bản vẽ shop được duyệt;</description>
		<description> - Lập biện pháp thi công, bản vẽ biện pháp thi công và hoàn công hạng mục công trình;</description>
		<description> - Hướng dẫn, kiểm tra, giám sát các tổ/ đội thi công theo bản vẽ shop được duyệt;</description>
		<description> - Đôn đốc tiến độ các tổ/ đội thi công</description>
		<description> - Quản lý chất lượng, nghiệm thu khối lượng công tác thi công của các tổ/ đội thi công;</description>
		<description> - Lập nhật ký thi công, các hồ sơ nghiệm thu công trình;</description>
		<description> - Chi tiết sẽ trao đổi trực tiếp khi phỏng vấn</description>
	</descriptions>
	<requires>
		<require>- Có sức khỏe tốt, trung thực, nhiệt tình, sẵn sàng đi công tác xa theo dự án. Trước mắt sẽ tham gia thi công tại dự án Nhơn Trạch, Đồng Nai. Những lúc chưa có dự án sẽ làm việc tại văn phòng công ty ở Bắc Ninh.</require>
		<require> - Độ tuổi: từ 25 - 35 tuổi; </require>
		<require> - Bằng cấp chuyên môn: tốt nghiệp cao đẳng trở lên các ngành điện, <a href="https://www.timviecnhanh.com/viec-lam-dien-dien-tu-dien-lanh-c22.html" title="điện tử" class="job-detail-autolink">điện tử</a>, điện lạnh, <a href="https://www.timviecnhanh.com/viec-lam-co-khi-ki-thuat-ung-dung-c16.html" title="cơ khí" class="job-detail-autolink">cơ khí</a>, xây dựng, ...</require>
		<require> - Có ít nhất 03 năm thi công hoặc làm kỹ thuật thi công trực tiếp tại các công trường xây dựng như nhà xưởng, tòa nhà cao tầng, siêu thị...</require>
		<require> - Sử dụng thành thạo các phần mềm AutoCad, Ms Word, Ms Excell, Ms Powerpoint.</require>
		<require> - Có khả năng đọc, dịch các tài liệu tiếng Anh chuyên ngành.</require>
	</requires>
	<interests>
		<interest>- Mức lương hấp dẫn, tương xứng với năng lực, Có hỗ trợ khi công tác tại công trường;</interest>
		<interest> - Thưởng theo dự án, lương tháng thứ 13 và các chế độ phúc lợi khác theo quy định của công ty.</interest>
		<interest> - Được hưởng các chế độ BHXH, BHYT, khám sức khỏe.. theo quy định của pháp luật.</interest>
		<interest> - Đào tạo nghiệp vụ thường xuyên và định kỳ.</interest>
		<interest> - Đào tạo, Bồi dưỡng nâng cao nghiệp vụ theo năng khiếu và nhu cầu phát triển cấp quản lý - điều hành đối với nhân viên công ty.</interest>
	</interests>
	<contact>
		<name>Mr Kim Tuấn</name>
		<address>Số nhà 6A phố Cù Chính Lan, Phường Ninh Xá, Thành phố Bắc Ninh, Tỉnh Bắc Ninh</address>
		<email></email>
		<phone></phone>
	</contact>
</work>
<work>
	<id></id>
	<title>Chuyên Viên Kinh Doanh</title>
	<company>
		<name>Công ty Cổ phần GIO Group</name>
		<address>Địa chỉ: Lô 17C2 Khu đô thị Nam Trung Yên, Trung Hòa, Cầu Giấy, Hà Nội (Phía sau Big C Thăng Long, cạnh tòa nhà Song Long)</address>
		<link>Website: http://giogroup.vn/</link>
	</company>
	<area>Hà Nội</area>
	<salary> 7-10 </salary>
	<degree> Không yêu cầu</degree>
	<career>Kinh doanh</career>
	<experience> Chưa có kinh nghiệm</experience>
	<feature> Việc làm thu nhập cao</feature>
	<form> Nhân viên chính thức</form>
	<gender>2</gender>
	<expire>29-03-2019</expire>
	<descriptions>
		<description>- Trực tiếp giới thiệu sản phẩm của Công ty đến khách hàng/đại lý. Bao trùm địa bàn/khu vực được phân công và thiết lập/rà soát và cập nhật hồ sơ khách hàng.</description>
		<description> - Nghiên cứu, Tìm hiểu thị trường, lập báo cáo khách hàng tiềm năng, phát triển khách hàng/đại lý mới.</description>
		<description> - <a href="https://www.timviecnhanh.com/viec-lam-cham-soc-khach-hang-c21.html" title="chăm sóc khách hàng" class="job-detail-autolink">Chăm sóc khách hàng</a> đại lý, thúc đầy việc mua hàng, nhập hàng của khách hàng</description>
		<description> - Hoàn thành chỉ tiêu doanh số đã được giao theo kế hoạch</description>
		<description> - Hỗ trợ, thực hiện các chương trình quảng cáo sản phẩm theo kế hoạch của Công ty</description>
		<description> - Quản lý, hối thúc công nợ khách hàng/đại lý.</description>
		<description> - Tham gia các khóa đào tạo huấn luyện của các công ty đào tạo nhân lực chuyên nghiệp.</description>
	</descriptions>
	<requires>
		<require>1. Trình độ học vấn: PTTH trở lên</require>
		<require> 2. Trình độ ngoại ngữ: Không yêu cầu</require>
		<require> 3. Trình độ tin học: Thành thạo vi tính văn phòng</require>
		<require> 4. Kỹ năng, kiến thức: Có kỹ năng giao tiếp tốt, năm bắt tâm lý khách hàng. Nếu không sẽ được đào tạo.</require>
		<require> 5. Sức khỏe: Tốt</require>
		<require> 6. Kinh nghiệm Không yêu cầu kinh nghiệm, sẽ được đào tạo.</require>
	</requires>
	<interests>
		<interest>- Thu nhập gồm lương cứng: 6tr + thưởng doanh số + thưởng độ phủ + Thưởng số lượng sản phẩm bán được ... (Tổng thu nhập &gt;10tr/tháng)</interest>
		<interest> - Thưởng các ngày lễ, tết trong năm, đặc biệt thưởng cuối năm theo tổng doanh số cả năm đạt được</interest>
		<interest> - Được đào tạo về kiến thức sản phẩm, kỹ năng <a href="https://www.timviecnhanh.com/viec-lam-ban-hang-c10.html" title="bán hàng" class="job-detail-autolink">bán hàng</a>, kỹ năng xử lý tình huống</interest>
		<interest> - Teambuilding, du lịch trong nước và ngoài nước</interest>
		<interest> - Tổng kết cuối năm, chương trình "Tri ân phụ mẫu" đối với các CBNV có thành tích xuất sắc trong năm</interest>
		<interest> - Không cần đặt cọc hay mất chi phí gì khi nhận việc</interest>
	</interests>
	<contact>
		<name>Ms. Diệp</name>
		<address>Lô 17C2 Khu đô thị Nam Trung Yên, Trung Hòa, Cầu Giấy, Hà Nội (Phía sau Big C Thăng Long, cạnh tòa nhà Song Long)</address>
		<email></email>
		<phone></phone>
	</contact>
</work>
<work>
	<id></id>
	<title>Cán Bộ Kỹ Thuật</title>
	<company>
		<name>Công ty TNHH Đầu Tư TM DV và SX Minh Châu FTC</name>
		<address>Địa chỉ: Thôn Đại Độ - Xã Võng La - Huyện Đông Anh - Hà Nội.</address>
		<link>Quy mô công ty: 20-50 người</link>
	</company>
	<area>Hà Nội</area>
	<salary> 10-12 </salary>
	<degree> Cao đẳng</degree>
	<career>Khác</career>
	<experience> 2 năm</experience>
	<feature> Giờ hành chính</feature>
	<form> Nhân viên chính thức</form>
	<gender>2</gender>
	<expire>02-04-2019</expire>
	<descriptions>
		<description>- Chạy dự án, dự thầu</description>
		<description> - Làm hồ sơ dự thầu, hồ sơ chất lượng</description>
		<description> - Chỉ huy, giám sát công trường</description>
		<description> -Làm các công việc theo sự phân công của giám đốc</description>
	</descriptions>
	<requires>
		<require>- Tốt nghiệp đại học chuyên ngành kỹ sư <a href="https://www.timviecnhanh.com/viec-lam-xay-dung-c52.html" title="xây dựng" class="job-detail-autolink">xây dựng</a> hoặc kinh tế xấy dựng </require>
		<require> - Tối thiểu 2 năm kinh nghiệm </require>
		<require> - Nhiệt huyết với công việc</require>
		<require> - Chịu khó, cần cù, trung thực</require>
		<require> - Có tinh thần cầu tiến.</require>
	</requires>
	<interests>
		<interest>- Lương, thưởng hấp dẫn theo chế độ của công ty</interest>
		<interest> - Tham gia bảo hiểm theo quy định của pháp luật</interest>
		<interest> - Thưởng các ngày lễ lớn trong năm</interest>
		<interest> - <a href="https://www.timviecnhanh.com/viec-lam-du-lich-nha-hang-khach-san-c23.html" title="du lịch" class="job-detail-autolink">Du lịch</a> hàng năm, khám sức khỏe định kỳ, tham gia các hoạt động thể thao tại Công ty</interest>
		<interest> - Môi trường làm việc cởi mở, thân thiện, tạo điều kiện tốt nhất để mỗi cá nhân khẳng định và phát huy năng lực của mình.</interest>
	</interests>
	<contact>
		<name>Phùng Cẩm Hoàng</name>
		<address>Số 237 tổ 3 thị trấn Đông Anh Hà Nội</address>
		<email></email>
		<phone></phone>
	</contact>
</work>
<work>
	<id></id>
	<title>Thợ Mộc, Phụ Mộc Nội Thất</title>
	<company>
		<name>CÔNG TY CỔ PHẦN TRANG TRÍ NỘI THẤT KOZOKA</name>
		<address>Địa chỉ: 520/1 quốc lộ 13 , Hiệp Bình Phước, Thủ Đức, HCM (gần Cân Nhơn Hòa)</address>
		<link>Website: www.trangtrinoithat.com</link>
	</company>
	<area>Hà Nội</area>
	<salary> 7-10 </salary>
	<degree> Không yêu cầu</degree>
	<career>Sản xuất</career>
	<experience> 2 năm</experience>
	<feature> Giờ hành chính</feature>
	<form> Nhân viên chính thức</form>
	<gender>2</gender>
	<expire>31-03-2019</expire>
	<descriptions>
		<description>- Làm được các sản phẩm từ gỗ tự nhiên, MDF, MFC, Veneer, Laminat..</description>
		<description> - Biết đọc hiểu bản vẽ thiết kế nội thất</description>
		<description> - Thi công các sản phẩm đồ nội thất tại công trình</description>
		<description> - Sử dụng tốt các máy móc cầm tay. </description>
		<description> * TP HCM : KOZOKA 520/1 quốc lộ 13 , Hiệp Bình Phước, Thủ Đức, HCM</description>
		<description> * TP Hà Nội làm việc tại <a href="https://www.timviecnhanh.com/viec-lam-khu-che-xuat-khu-cong-nghiep-c58.html" title="khu công nghiệp" class="job-detail-autolink">khu công nghiệp</a> Lại Yên, Xã Lại Yên, Hoài Đức Hà Nội</description>
	</descriptions>
	<requires>
		<require>- Biết đọc bản vẽ và thi công các sản phẩm đồ gỗ.</require>
		<require> - Biết hướng dẫn cho lao động phụ việc</require>
		<require> - Năng động trong công việc </require>
		<require> - Có tinh thần cầu tiến trong công việc</require>
		<require> - Tăng ca khi có như cầu</require>
		<require> - Có phương tiện đi lại (Xe máy)</require>
	</requires>
	<interests>
		<interest>- Theo chính sách công ty (sẽ trao đổi khi phỏng vấn).</interest>
		<interest> - Phụ cấp chuyên cần, công tác phí công trình, phụ cấp ăn tăng ca, xăng khi đi công trình ...</interest>
		<interest> - Sẽ được đào tạo nghề nếu chưa có nghề,</interest>
		<interest> - Trong thời gian thử việc sẽ trả lương hàng tuần</interest>
		<interest> - Nếu làm tốt sẽ có cơ hội làm việc lâu dài</interest>
		<interest> - Được tăng ca thường xuyên</interest>
		<interest> - Môi trường làm việc năng động, chuyên nghiệp.</interest>
		<interest> - Sẽ xét tăng lương trong quá trình làm việc.</interest>
		<interest> - Công việc ổn định lâu dài</interest>
		<interest> - BHXH,BHYT,BHTN, BHTN24/24</interest>
		<interest> - Thưởng lễ, tết theo quy định</interest>
	</interests>
	<contact>
		<name>Ms Nga</name>
		<address>KOZOKA 520/1 quốc lộ 13 , Hiệp Bình Phước, Thủ Đức, HCM (gần Cân Nhơn Hòa)</address>
		<email></email>
		<phone></phone>
	</contact>
</work>
<work>
	<id></id>
	<title>Lao Động Phổ Thông Bốc Xếp Hàng Hóa</title>
	<company>
		<name>Công ty cổ phần đầu tư quốc tế Hải Hà</name>
		<address>Địa chỉ: V6A-12,13 phố Victoria, KĐT Văn Phú, Hà Đông, Hà Nội</address>
		<link>Quy mô công ty: 20-50 người</link>
	</company>
	<area>Hà Nội</area>
	<salary> 5-7 </salary>
	<degree> Lao động phổ thông</degree>
	<career>Khác</career>
	<experience> Không yêu cầu kinh nghiệm</experience>
	<feature> Việc làm theo ca/Đổi ca</feature>
	<form> Nhân viên chính thức</form>
	<gender>2</gender>
	<expire>20-04-2019</expire>
	<descriptions>
		<description>- Bốc, xếp hàng hóa khi nhập, xuất hàng </description>
		<description> - Phối hợp với nhân viên <a href="https://www.timviecnhanh.com/viec-lam-tai-xe-lai-xe-giao-nhan-c60.html" title="lái xe" class="job-detail-autolink">lái xe</a> trong quá trình bốc xếp đảm bảo an toàn, đúng yêu cầu. </description>
		<description> - Bốc xếp đúng thời gian để kịp tiến độ cho nv lái xe giao hàng </description>
		<description> - Tham gia kiểm kê hàng hóa trong kho </description>
		<description> - Vệ sinh, dọn dẹp kho bãi </description>
		<description> - Thực hiện các công việc khác theo yêu cầu của Thủ kho, Trưởng /phó bộ phận</description>
	</descriptions>
	<requires>
		<require>- Nhân viên Nam</require>
		<require> - Có sức khỏe, 18 tuổi trở lên, ý thức kỷ luật cao</require>
		<require> - Chăm chỉ, nhiệt tình, chịu khó</require>
		<require> - Ưu tiên người có kinh nghiệm</require>
		<require> - Không có kinh nghiệm sẽ được đào tạo</require>
		<require> - Làm <a href="https://www.timviecnhanh.com/viec-lam-thoi-vu-ban-thoi-gian-c50.html" title="thời vụ" class="job-detail-autolink">thời vụ</a> trong khoảng thời gian: Tháng 3/2019 - 8/2019</require>
	</requires>
	<interests>
		<interest>- Ứng viên vào làm việc trong một môi trường chuyên nghiệp, thân thiện.</interest>
		<interest> - Thời gian làm việc: Sáng 7h30-11h30 , chiều : 13h-17h</interest>
		<interest> - Mức lương: 5,000,000/ tháng</interest>
	</interests>
	<contact>
		<name>Chị Trang</name>
		<address>V6A-12,13 phố Victoria, KĐT Văn Phú, Hà Đông, Hà Nội</address>
		<email></email>
		<phone></phone>
	</contact>
</work>
<work>
	<id></id>
	<title>Chuyên Viên Kinh Doanh</title>
	<company>
		<name>CÔNG TY CỔ PHẦN DỊCH VỤ VÀ XUẤT NHẬP KHẨU MINH ĐỨC</name>
		<address>Địa chỉ: Số 938 Bạch Đằng, Cảng Hà Nội, Q.Hai Bà Trưng, Tp. Hà Nội.</address>
		<link>Website: www.ledminhduc.com.vn</link>
	</company>
	<area>Hà Nội</area>
	<salary> 10-12  ( + Hoa hồng từ 3% đến 8%)</salary>
	<degree> Cao đẳng</degree>
	<career>Kinh doanh</career>
	<experience> Không yêu cầu kinh nghiệm</experience>
	<feature> Giờ hành chính</feature>
	<form> Nhân viên chính thức</form>
	<gender>2</gender>
	<expire>29-03-2019</expire>
	<descriptions>
		<description>• Cập nhật và cung cấp thông tin về sản phẩm, giá cả, chính sách <a href="https://www.timviecnhanh.com/viec-lam-ban-hang-c10.html" title="bán hàng" class="job-detail-autolink">bán hàng</a> cho khách hàng</description>
		<description> • <a href="https://www.timviecnhanh.com/viec-lam-cham-soc-khach-hang-c21.html" title="chăm sóc khách hàng" class="job-detail-autolink">Chăm sóc khách hàng</a> cũ và tìm kiếm khách hàng mới .</description>
		<description> • Thực hiện các chiến dịch kinh doanh &amp; chỉ tiêu doanh số công ty đề ra.</description>
		<description> • Theo dõi, quản lý và thu hồi công nợ của khách hàng</description>
		<description> • Làm báo cáo, lập kế hoạch làm việc hàng tuần &amp; hàng tháng</description>
		<description> • Thực hiện các công việc khác theo yêu cầu từ quản lí.</description>
	</descriptions>
	<requires>
		<require>- Yêu thích công việc kinh doanh</require>
		<require> - Khả năng giao tiếp thuyết phục;</require>
		<require> - Ngoại hình dễ nhìn.</require>
		<require> - Nhanh nhẹn, chịu khó, khả năng chịu áp lực cao;</require>
	</requires>
	<interests>
		<interest>• Lương cứng: 4,5 triệu/ tháng, Thử việc 1-2 tháng hưởng 80% lương cố định.</interest>
		<interest> • Hoa hồng 3-8%. Thu nhập có thể lên đến 30tr/tháng.</interest>
		<interest> • Được xét tăng lương hàng năm</interest>
		<interest> • Được đào tạo, nâng cao nghiệp vụ thường xuyên</interest>
		<interest> • Làm việc trong môi trường năng động, chuyên nghiệp</interest>
		<interest> • Được cung cấp trang thiết bị đầy đủ để phục vụ công việc</interest>
		<interest> • Được tham gia vào các hoạt động chung của công ty như: tiệc cuối năm, du lịch nghỉ mát, team building…</interest>
	</interests>
	<contact>
		<name>Ms Thanh</name>
		<address>Số 938 Bạch Đằng, Cảng Hà Nội, Q.Hai Bà Trưng, Tp. Hà Nội.</address>
		<email></email>
		<phone></phone>
	</contact>
</work>
<work>
	<id></id>
	<title>Giáo Viên Tiếng Nhật 12 - 15Tr</title>
	<company>
		<name>CÔNG TY CỔ PHẦN TẬP ĐOÀN ĐẦU TƯ - KẾT NỐI NHÂN LỰC QUỐC TẾ SAKURA SHOURAI VIỆT NAM</name>
		<address>Địa chỉ: P02.SH0204 Tòa Park 2, Park Hill Times city, 458 Minh Khai,Q. Hai Bà Trưng</address>
		<link>Website: www.sakurasrcorp.vn</link>
	</company>
	<area>Hà Nội</area>
	<salary> 12-15 </salary>
	<degree> Đại học</degree>
	<career>Khác</career>
	<experience> 1 năm</experience>
	<feature> Giờ hành chính</feature>
	<form> Nhân viên chính thức</form>
	<gender>2</gender>
	<expire>30-04-2019</expire>
	<descriptions>
		<description>- Dạy các lớp ngữ pháp, giao tiếp và ôn thi tiếng Nhật từ trình độ sơ cấp trở lên.</description>
		<description> - Giới thiệu văn hóa Nhật bản, tác phong làm việc của người Nhật </description>
		<description> - Đối với giáo viên part time: Làm việc theo các ca dạy vào các ngày trong tuần 2,4,6 hoặc 3,5,7 hoặc theo các ca dạy mà trung tâm sắp xếp.</description>
		<description> - Soạn thảo, xây dựng và phát triển bài giảng</description>
		<description> - Triển khai đào tạo, quản lý và giáo dục định hướng cho học viên.</description>
		<description> - Kiểm tra, đánh giá trình độ học viên theo yêu cầu Công ty.</description>
	</descriptions>
	<requires>
		<require>- Tốt nghiệp ngành Nhật ngữ, N3 ( hoặc tương đương ), * ưu tiên N2 *</require>
		<require> - Tác phong chững chạc, yêu thích giảng dạy, có khả năng truyền cảm hứng</require>
		<require> - Hiểu về văn hóa Nhật Bản, tác phong làm việc Nhật Bản---Horenso</require>
		<require> </require>
		<require> • Ưu tiên ứng viên có kinh nghiệm giảng dạy hoặc đã từng học tập, làm việc tại Nhật Bản</require>
	</requires>
	<interests>
		<interest>- Môi trường làm việc chuyên nghiệp, thân thiện, ổn định lâu dài, phát triển bản thân.</interest>
		<interest> - Được phát triển chuyên môn, kỹ năng, nâng cao kinh nghiệm, </interest>
		<interest> - Có nhiều cơ hội thăng tiến</interest>
		<interest> - Hưởng Bảo hiểm <a href="https://www.timviecnhanh.com/viec-lam-y-te-c54.html" title="y tế" class="job-detail-autolink">Y Tế</a>, bảo hiểm thất nghiệp, Bảo hiểm Xã Hội theo quy định</interest>
		<interest> - Tham gia các hoạt động gắn kết doanh nghiệp: <a href="https://www.timviecnhanh.com/viec-lam-du-lich-nha-hang-khach-san-c23.html" title="du lịch" class="job-detail-autolink">du lịch</a> hè, sinh nhật, sự kiện do công ty tổ chức</interest>
		<interest> - các chế độ thưởng khác</interest>
	</interests>
	<contact>
		<name>Phòng Nhân Sự- Ms. Diệu</name>
		<address>P02.SH0204 Tòa Park 2, Park Hill Times city, 458 Minh Khai,Q. Hai Bà Trưng</address>
		<email></email>
		<phone></phone>
	</contact>
</work>
<work>
	<id></id>
	<title>Biên – Phiên Dịch Tiếng Nhật 12 - 15Tr</title>
	<company>
		<name>CÔNG TY CỔ PHẦN TẬP ĐOÀN ĐẦU TƯ - KẾT NỐI NHÂN LỰC QUỐC TẾ SAKURA SHOURAI VIỆT NAM</name>
		<address>Địa chỉ: P02.SH0204 Tòa Park 2, Park Hill Times city, 458 Minh Khai,Q. Hai Bà Trưng</address>
		<link>Website: www.sakurasrcorp.vn</link>
	</company>
	<area>Hà Nội</area>
	<salary> 12-15 </salary>
	<degree> Đại học</degree>
	<career>Khác</career>
	<experience> 1 năm</experience>
	<feature> Giờ hành chính</feature>
	<form> Nhân viên chính thức</form>
	<gender>2</gender>
	<expire>31-03-2019</expire>
	<descriptions>
		<description>• <a href="https://www.timviecnhanh.com/viec-lam-bien-dich-phien-dich-c14.html" title="biên dịch" class="job-detail-autolink">Biên dịch</a> các văn bản, giấy tờ, tài liệu về mảng Du học, <a href="https://www.timviecnhanh.com/viec-lam-xuat-nhap-khau-ngoai-thuong-c53.html" title="xuất khẩu" class="job-detail-autolink">xuất khẩu</a> lao động, kỹ sư sang Nhật Bản, Hàn Quốc</description>
		<description> • Phiên dịch cuộc họp, phỏng vấn khi có yêu cầu từ cấp trên</description>
		<description> • Làm việc với các đại diện bên Nhật và Việt Nam để hoàn thiện Hồ sơ các ứng viên</description>
		<description> • Kiểm tra, sắp xếp Hồ sơ trước và sau khi ứng viên đậu Phỏng Vấn </description>
		<description> • Báo cáo tiến độ với cấp trên và phối hợp cùng các bộ phận Đào tạo+Tuyển dụng</description>
		<description>  Chi tiết cụ thể trao đổi khi phỏng vấn</description>
	</descriptions>
	<requires>
		<require>• Tốt nghiệp Đại học chuyên ngành Biên – phiên dịch tiếng Nhật hoặc các chuyên ngành khác nhưng có trình độ tiếng Nhật N3 trở lên</require>
		<require> • Đã có kinh nghiệm biên – phiên dịch là một lợi thế</require>
		<require> • Cẩn thận, thật thà, có trách nhiệm và chịu được áp lực công việc</require>
		<require> • Sử dụng thành thạo các phần mềm tin học văn phòng cơ bản</require>
		<require> • Mức kinh nghiệm: 0-1 năm kinh nghiệm </require>
		<require> Ưu tiên:</require>
		<require> • Ưu tiên N2</require>
		<require> • Ưu tiên Tốt nghiệp chuyên ngành tiếng Nhật</require>
		<require> • Có kinh nghiệm làm việc trong công ty <a href="https://www.timviecnhanh.com/viec-lam-xuat-nhap-khau-ngoai-thuong-c53.html" title="xuất khẩu" class="job-detail-autolink">Xuất khẩu</a> lao động Nhật</require>
		<require> • Du học sinh, Thực tập sinh Nhật về nước</require>
	</requires>
	<interests>
		<interest>• Một môi trường làm việc chuyên nghiệp, năng động</interest>
		<interest> • Được đào tạo về kiến thức, nghiệp vụ chuyên môn</interest>
		<interest> • Có cơ hội sang Nhật đào tạo </interest>
		<interest> • Đóng bảo hiểm đầy đủ theo quy định</interest>
		<interest> • Hoạt động tập thể: tham quan, nghỉ mát hàng năm, hoạt động xã hội…</interest>
		<interest> • Được trả lương tương xứng với năng lực</interest>
		<interest> • Thưởng lễ, tết theo quy định</interest>
	</interests>
	<contact>
		<name>Phòng Nhân Sự- Ms. Diệu</name>
		<address>P02.SH0204 Tòa Park 2, Park Hill Times city, 458 Minh Khai,Q. Hai Bà Trưng</address>
		<email></email>
		<phone></phone>
	</contact>
</work>
<work>
	<id></id>
	<title>Nhân Viên Kinh Doanh 10 - 15Tr</title>
	<company>
		<name>CÔNG TY CỔ PHẦN TẬP ĐOÀN ĐẦU TƯ - KẾT NỐI NHÂN LỰC QUỐC TẾ SAKURA SHOURAI VIỆT NAM</name>
		<address>Địa chỉ: P02.SH0204 Tòa Park 2, Park Hill Times city, 458 Minh Khai,Q. Hai Bà Trưng</address>
		<link>Website: www.sakurasrcorp.vn</link>
	</company>
	<area>Hà Nội</area>
	<salary> 12-15 </salary>
	<degree> Trung cấp</degree>
	<career>Kinh doanh</career>
	<experience> Không yêu cầu kinh nghiệm</experience>
	<feature> Giờ hành chính</feature>
	<form> Nhân viên chính thức</form>
	<gender>2</gender>
	<expire>31-03-2019</expire>
	<descriptions>
		<description>- Du học, <a href="https://www.timviecnhanh.com/viec-lam-xuat-nhap-khau-ngoai-thuong-c53.html" title="xuất khẩu" class="job-detail-autolink">Xuất Khẩu</a> Lao Động sang Nhật Bản, Hàn Quốc, Châu Âu</description>
		<description> - Phân tích và thực hiện hoạt động Marketing về xây dựng thương hiệu cho Công ty</description>
		<description> - Làm việc online hoặc mọi hình thức để tìm kiếm khách hàng tiềm năng</description>
		<description> - Phụ trách thực hiện các chương trình PR, quảng cáo trên trên các phương tiện truyền thông online và offline để quảng bá thương hiệu và các chương trình quảng cáo của Công ty;</description>
		<description> - Định vị và phát triển thương hiệu trên các website, forum,và các mạng xã hội khác,...</description>
		<description> - Viết tin, xây dựng nội dung quảng cáo, nội dung tiếp thị trên Facebook, Zalo, Instagram</description>
		<description> - Đề xuất và thực hiện các chương trình khuyến mại theo từng thời điểm, từng thị trường</description>
		<description> - Có khả năng hoạt động độc lập cũng như vẫn đáp ứng được hoạt động cùng đội, nhóm</description>
		<description> - Phối hợp cùng Phòng kinh Doanh để cập nhật các chương trình mới hàng tuần, hàng tháng</description>
	</descriptions>
	<requires>
		<require>- Tốt nghiệp trung cấp trở lên ; </require>
		<require> - Có đam mê kinh doanh, nhanh nhẹn, hoạt bát, trách nhiệm, tự tin và nhiệt huyết ; có khả năng giao tiếp tốt, tinh thần Teamwork.</require>
		<require> - Ưu tiên <a href="https://www.timviecnhanh.com/viec-lam-sinh-vien-moi-tot-nghiep-thuc-tap-c35.html" title="sinh viên" class="job-detail-autolink">sinh viên</a> tốt nghiệp chuyên ngành Kinh tế - Quản trị kinh doanh</require>
	</requires>
	<interests>
		<interest>- Môi trường làm việc năng động, chuyên nghiệp, văn hóa doanh nghiệp trẻ trung.</interest>
		<interest> - Giám đốc Trẻ, đội ngũ nhân viên thân thiện, nhiệt huyết</interest>
		<interest> - Các chế độ Bảo Hiểm theo quy định. </interest>
		<interest> - Du lịch hàng năm</interest>
		<interest> - Mức lương: Cơ bản + hoa hồng %</interest>
	</interests>
	<contact>
		<name>Phòng Nhân Sự- Ms. Diệu</name>
		<address>P02.SH0204 Tòa Park 2, Park Hill Times city, 458 Minh Khai,Q. Hai Bà Trưng</address>
		<email></email>
		<phone></phone>
	</contact>
</work>
<work>
	<id></id>
	<title>Nhân Viên Lễ Tân</title>
	<company>
		<name>HONDA Ô TÔ MỸ ĐÌNH</name>
		<address>Địa chỉ: Số 2 - Lê Đức Thọ - Mai Dịch - Cầu Giấy - Hà Nội</address>
		<link>Website: http://www.hondaotomydinh.vn/</link>
	</company>
	<area>Hà Nội</area>
	<salary> 7-10 </salary>
	<degree> Trung cấp</degree>
	<career>Kinh doanh</career>
	<experience> 1 năm</experience>
	<feature> Giờ hành chính</feature>
	<form> Nhân viên chính thức</form>
	<gender>2</gender>
	<expire>31-03-2019</expire>
	<descriptions>
		<description>- Đón tiếp khách hàng đến sửa chữa xe</description>
		<description> - Hỗ trợ <a href="https://www.timviecnhanh.com/viec-lam-kinh-doanh-c32.html" title="nhân viên kinh doanh" class="job-detail-autolink">nhân viên kinh doanh</a> tiếp khách.</description>
		<description> - Giám sát quầy chờ dịch vụ</description>
		<description> - Tiếp nhận và gửi tài liệu, thư từ.</description>
		<description> - Làm các công việc khác theo yêu cầu của ban giám đốc</description>
	</descriptions>
	<requires>
		<require>- Nữ cao 1m60 trở lên, tốt nghiệp trung cấp trở lên.</require>
		<require> - Ngoại hình ưa nhìn, có khả năng giao tiếp tốt, giọng nói chuẩn, trung thực, nhanh nhẹn.</require>
		<require> - Sử dụng thành thạo tin học văn phòng.</require>
		<require> - Có ít nhất 1 năm kinh nghiệm làm lễ tân</require>
	</requires>
	<interests>
		<interest>- Mức lương : Thoả thuận</interest>
		<interest> - Làm việc trong môi trường năng động, chuyên nghiệp</interest>
		<interest> - Được hưởng đầy đủ các chế độ và quyền của người lao động theo quy định của pháp luật ( BHXH, BHYT, BHTN…)</interest>
		<interest> - Được tham gia các khóa <a href="https://www.timviecnhanh.com/viec-lam-giao-duc-dao-tao-thu-vien-c26.html" title="đào tạo" class="job-detail-autolink">đào tạo</a> do Honda Việt Nam tổ chức.</interest>
		<interest> - Thử việc: Từ 01 đến 03 tháng</interest>
	</interests>
	<contact>
		<name>Nguyễn Hùng Giáp</name>
		<address>Số 2 - Lê Đức Thọ - Mai Dịch - Cầu Giấy - Hà Nội</address>
		<email></email>
		<phone></phone>
	</contact>
</work>
<work>
	<id></id>
	<title>Kế Toán Tổng Hợp</title>
	<company>
		<name>Công ty CP sơn Jenitex Việt Nam</name>
		<address>Địa chỉ: P902, Ngõ 49 Lê Đức Thọ, Mỹ Đình, Hà Nội</address>
		<link>Quy mô công ty: 50-100 người</link>
	</company>
	<area>Hà Nội</area>
	<salary> 7-10 </salary>
	<degree> Đại học</degree>
	<career>Kinh doanh</career>
	<experience> 2 năm</experience>
	<feature> Giờ hành chính</feature>
	<form> Nhân viên chính thức</form>
	<gender>2</gender>
	<expire>05-04-2019</expire>
	<descriptions>
		<description>- Làm các công việc của kế toán <a href="https://www.timviecnhanh.com/viec-lam-ban-hang-c10.html" title="bán hàng" class="job-detail-autolink">bán hàng</a>, thuế trên phần mềm kế toán Misa Amis online ( nếu không biết sẽ được hướng dẫn )</description>
		<description> - Sử dụng thành thạo tin học văn phòng (excel, word,...)</description>
		<description> ( công việc sẽ trao đổi rõ khi phỏng vấn )</description>
		<description> - Thời gian làm việc: sáng từ 8h đến 11h30', chiều từ 1h30' đến 17h30'</description>
	</descriptions>
	<requires>
		<require>- Nữ sinh năm từ 1980 - 1990. Đã có gia đình ổn định</require>
		<require> - Chăm chỉ, thật thà, có tinh thần cầu tiến</require>
		<require> - Có trách nhiệm với công việc</require>
		<require> - Có kinh nghiệm 2 năm trở lên làm việc về kế toán <a href="https://www.timviecnhanh.com/viec-lam-ban-hang-c10.html" title="bán hàng" class="job-detail-autolink">bán hàng</a>, kế toán thuế...</require>
		<require> - Tốt nghiệp đại học trở lên các chuyên ngành liên quan</require>
		<require> - Ưu tiên các bạn gần khu vực Mỹ Đình và Anh Khánh</require>
	</requires>
	<interests>
		<interest>- Thu nhập hấp dẫn ( lương cứng +thưởng )</interest>
		<interest> - Được làm việc trong một môi trường chuyên nghiệp, có nhiều cơ hội thăng tiến</interest>
		<interest> - Tháng đầu thử việc được hưởng mức lương cứng 5.000.000VNĐ. Lên chính thức được hưởng mức lương cứng 6.500.000VNĐ</interest>
		<interest> - Công ty hỗ trợ ăn trưa tại văn phòng</interest>
		<interest> - Công ty đóng bảo hiểm 100% theo mức lương 5.000.000 VNĐ</interest>
		<interest> - Được nghỉ chủ nhật và các ngày lễ, tết theo quy định cuả nhà nước</interest>
		<interest> - Hàng năm xem xét tăng lương theo năng lực</interest>
	</interests>
	<contact>
		<name>Mr Quỳnh</name>
		<address>P902, Ngõ 49 Lê Đức Thọ, Mỹ Đình, Hà Nội</address>
		<email></email>
		<phone></phone>
	</contact>
</work>
<work>
	<id></id>
	<title>Kế Toán Viên</title>
	<company>
		<name>Công ty CP Thương mại và giải pháp kỹ thuật Trường Phát</name>
		<address>Địa chỉ: Tầng 5, tòa nhà Nhật Lâm, 34 Hoàng Cầu Mới, Đống Đa, Hà Nội</address>
		<link>Website: truongphattst.com</link>
	</company>
	<area>Hà Nội</area>
	<salary> 5-7 </salary>
	<degree> Đại học</degree>
	<career>Hành chính - Kế toán</career>
	<experience> Không yêu cầu kinh nghiệm</experience>
	<feature> Giờ hành chính</feature>
	<form> Nhân viên chính thức</form>
	<gender>2</gender>
	<expire>31-03-2019</expire>
	<descriptions>
		<description>- Giao dịch <a href="https://www.timviecnhanh.com/viec-lam-ngan-hang-chung-khoan-dau-tu-c38.html" title="ngân hàng" class="job-detail-autolink">ngân hàng</a></description>
		<description> - Liên hệ khách hàng làm hợp đồng, nghiệm thu hợp đồng, xử lý chứng từ thanh toán, đối chiếu công nợ</description>
		<description> - Thực hiện phần việc ngân hàng và hàng tồn kho trên phần mềm.</description>
		<description> - Lên các báo cáo phần việc đảm nhiệm khi được yêu cầu</description>
		<description> - Làm báo cáo thuế sau khi được đào tạo.</description>
		<description> - Làm các công việc khác theo yêu cầu của trưởng phòng.</description>
	</descriptions>
	<requires>
		<require>- Tốt nghiệp các trường đại học chuyên ngành <a href="https://www.timviecnhanh.com/viec-lam-tai-chinh-ke-toan-kiem-toan-c47.html" title="kế toán" class="job-detail-autolink">kế toán</a></require>
		<require> - Không yêu cầu kinh nghiệm</require>
		<require> - Đã từng tiếp xúc với phần mềm kế toán.</require>
		<require> - Sử dụng excell, word thành thạo</require>
		<require> - Chăm chỉ, ham học hỏi, trách nhiệm.</require>
	</requires>
	<interests>
		<interest>- Lương: 5 - 7 Triệu</interest>
		<interest> - Được hỗ trợ bữa ăn tại công ty</interest>
		<interest> - Môi trường làm việc năng động, sáng tạo</interest>
		<interest> - Được tham gia đóng đầy đủ BHYT, BHTN,BHXH và các chế độ khác theo quy định của nhà nước</interest>
		<interest> - Lương tháng 13 và phụ cấp, thưởng thêm tùy theo mức độ công việc và hiệu quả công việc.</interest>
		<interest> - Được nghỉ các ngày Lễ, Tết, nghỉ phép theo quy định của luật lao động hiện hànhn trong quá trình tuyển dụng.</interest>
	</interests>
	<contact>
		<name>Nguyen Thi Phuong Hanh</name>
		<address>Tầng 5, tòa nhà Nhật Lâm, 34 Hoàng Cầu Mới, Đống Đa, Hà Nội</address>
		<email></email>
		<phone></phone>
	</contact>
</work>
<work>
	<id></id>
	<title>Chuyên Viên Kỹ Thuật Điện</title>
	<company>
		<name>Công ty CP Thương mại và giải pháp kỹ thuật Trường Phát</name>
		<address>Địa chỉ: Tầng 5, tòa nhà Nhật Lâm, 34 Hoàng Cầu Mới, Đống Đa, Hà Nội</address>
		<link>Website: truongphattst.com</link>
	</company>
	<area>Hà Nội</area>
	<salary> 5-7 </salary>
	<degree> Đại học</degree>
	<career>Điện/Điện tử</career>
	<experience> Chưa có kinh nghiệm</experience>
	<feature> Giờ hành chính</feature>
	<form> Nhân viên chính thức</form>
	<gender>2</gender>
	<expire>18-04-2019</expire>
	<descriptions>
		<description>- Thực hiện lắp đặt, sửa chữa, thi công các hạng mục điện của công ty.</description>
		<description> - Giám sát hạng mục thi công của công ty theo đúng yêu cầu kỹ thuật và tiết kiệm chi phí cho công ty.</description>
		<description> - Tư vấn cho công ty để việc sửa chữa, thi công hiệu quả và tiết kiệm chi phí nhất.</description>
		<description> - Đảm bảo công việc hoàn thành hiệu quả và đúng tiến độ</description>
	</descriptions>
	<requires>
		<require>- Tốt nghiệp , đại học chuyên ngành điện, tự động hóa</require>
		<require> - Biết vẽ và đọc bản vẽ <a href="https://www.timviecnhanh.com/viec-lam-thiet-ke-my-thuat-c49.html" title="thiết kế" class="job-detail-autolink">thiết kế</a>.</require>
		<require> - Biết tiếng Anh là 1 lợi thế. </require>
		<require> - Không yêu cầu kinh nghiệm, sẽ được đào tạo.</require>
	</requires>
	<interests>
		<interest>- Lương: 5 - 7 Triệu</interest>
		<interest> - Được hỗ trợ bữa ăn tại công ty</interest>
		<interest> - Môi trường làm việc năng động, sáng tạo</interest>
		<interest> - Được tham gia đóng đầy đủ BHYT, BHTN,BHXH và các chế độ khác theo quy định của nhà nước</interest>
		<interest> - Lương tháng 13 và phụ cấp, thưởng thêm tùy theo mức độ công việc và hiệu quả công việc.</interest>
		<interest> - Được nghỉ các ngày Lễ, Tết, nghỉ phép theo quy định của luật lao động hiện hànhn trong quá trình <a href="https://www.timviecnhanh.com/nhatuyendung" title="tuyển dụng" class="job-detail-autolink">tuyển dụng</a>.</interest>
	</interests>
	<contact>
		<name>Nguyen Thi Phuong Hanh</name>
		<address>Tầng 5, tòa nhà Nhật Lâm, 34 Hoàng Cầu Mới, Đống Đa, Hà Nội</address>
		<email></email>
		<phone></phone>
	</contact>
</work>
<work>
	<id></id>
	<title>Thợ May Lao Động Phổ Thông Được Đào Tạo</title>
	<company>
		<name>Công ty TNHH Hoàng Tùng Anh</name>
		<address>Địa chỉ: Khu 5 xã Tiền Châu - Xã Tiền Châu - Thị xã Phúc Yên - Vĩnh Phúc</address>
		<link>Quy mô công ty: 200-500 người</link>
	</company>
	<area>Hà Nội</area>
	<salary> 7-10 </salary>
	<degree> Không yêu cầu</degree>
	<career>Sản xuất</career>
	<experience> Không yêu cầu kinh nghiệm</experience>
	<feature> Giờ hành chính</feature>
	<form> Nhân viên chính thức</form>
	<gender>2</gender>
	<expire>30-03-2019</expire>
	<descriptions>
		<description>- Thực hiện các thao tác may theo quy trình</description>
		<description> - Làm việc theo sự sắp xếp của Quản lý</description>
		<description> - Trao đổi thêm trong quá trình phỏng vấn.</description>
		<description> - Đi làm ngay sau khi phỏng vấn .</description>
		<description> - thời gian làm việc từ 7h30p sáng đến 5h30p chiều.</description>
	</descriptions>
	<requires>
		<require>-Nam, nữ tuổi từ 18 – 45 tuổi.</require>
		<require> - Nhanh nhẹn, linh hoạt</require>
		<require> - Có mong muốn làm việc lâu dài là một lợi thế</require>
	</requires>
	<interests>
		<interest>-Lương khởi điểm là 4.500.000 đ – 6.000.000 đ/tháng ( tùy năng lực )</interest>
		<interest> - Sau khi thử việc mức lương bao gồm : Lương sản phẩm + phụ cấp .Thu nhập từ 8.000.000 đến 10.000.000</interest>
		<interest> - Được ký hợp đồng, được đóng các loại bảo hiểm theo qui định của nhà nước : BHXH, BHYT, BHTN và chế độ nghỉ phép. - - Được hưởng các khoản phụ cấp như : xăng xe, tiền chuyên cần độc hại, phụ cấp bổ sung lương nhân dịp các ngày lễ như</interest>
		<interest> tết âm lịch, tết dương lịch, 30/4, 1/5 , ngày quốc khánh,…</interest>
		<interest> - Hàng năm Công ty tổ chức cho người lao động đi thăm quan du lich, nghỉ mát. </interest>
		<interest> - Ngoài ra được tạo mọi điều kiện về công việc, tiền lương và chế độ đãi ngộ khác của Công ty.</interest>
		<interest> -Môi tường làm việc thân thiện, chuyên nghiệp, với trang thiết bị máy móc mới hiện đại được áp dụng những phương pháp kỹ thuật tiên tiến nhất đáp ứng mọi</interest>
		<interest> nhu cầu <a href="https://www.timviecnhanh.com/viec-lam-san-xuat-van-hanh-san-xuat-c46.html" title="sản xuất" class="job-detail-autolink">sản xuất</a>.</interest>
	</interests>
	<contact>
		<name>Chị Thu</name>
		<address>Cơ sở 1:Khu 5 xã Tiền Châu - Xã Tiền Châu - Thị xã Phúc Yên - Vĩnh Phúc. Cơ sở 2: Phố Kiệu, Chấn Hưng, Vĩnh Tường, Vĩnh Phúc</address>
		<email></email>
		<phone></phone>
	</contact>
</work>
<work>
	<id></id>
	<title>Lập Trình Viên Php</title>
	<company>
		<name>Công Ty Cổ Phần Comicola</name>
		<address>Địa chỉ: Số 18, ngõ 7, đường Thái Hà, phường Trung Liệt, quận Đống Đa, thành phố Hà Nội,</address>
		<link>https://www.timviecnhanh.com/cong-ty-co-phan-comicola-tuyen-dung-2744905.html</link>
	</company>
	<area>Hà Nội</area>
	<salary> 10-12 </salary>
	<degree> Cao đẳng</degree>
	<career>Công nghệ thông tin</career>
	<experience> 1 năm</experience>
	<feature> Giờ hành chính</feature>
	<form> Nhân viên chính thức</form>
	<gender>2</gender>
	<expire>29-03-2019</expire>
	<descriptions>
		<description>- Phát triển các tính năng mới cho website</description>
		<description> - Viết API <a href="https://www.timviecnhanh.com/viec-lam-phuc-vu-tap-vu-giup-viec-c66.html" title="phục vụ" class="job-detail-autolink">phục vụ</a> cho ứng dụng mobile app </description>
		<description> - Tối ưu hóa các tính năng cũ (code refactor) để cải thiện hiệu năng, tăng cường bảo mật</description>
	</descriptions>
	<requires>
		<require>- Thành thạo phát triển web application sử dụng PHP</require>
		<require> - Có kinh nghiệm về MySQL, viết SQL</require>
		<require> - Có hiểu biết về HTML, JS, CSS</require>
		<require> - Có hiểu biết về lập trình hướng đối tượng (OOP) và hướng chức năng (FP)</require>
		<require> - Có hiểu biết về RESTful API</require>
		<require> - Có kinh nghiệm về triển khai và cài đặt ứng dụng trên nhiều nền tảng khác nhau (Windows Server, - </require>
		<require> - CentOS, Debian...) là một lợi thế</require>
		<require> - Có kinh nghiệm làm việc với các framework (Laravel, CodeIgniter...) hoặc CMS (WordPress, Joomla, Magento...) là một lợi thế </require>
		<require> - Chủ động hỗ trợ các member trong team, trong dự án để hoàn thành mục tiêu chung của team, của dự án</require>
		<require> - Giao tiếp tốt, trình bày vấn đề mạch lạc, giải thích dễ hiểu</require>
		<require> - Yêu thích truyện tranh và sản phẩm bản quyền của công ty (comi.mobi - COMICOLA)</require>
		<require> - Trách nhiệm, chủ động và ham học hỏi, phát triển bản thân</require>
		<require> - Kiên nhẫn, tỉ mỉ trong công việc</require>
		<require> - Phối hợp và làm việc nhóm tốt, vui vẻ hòa đồn</require>
	</requires>
	<interests>
		<interest>- Lương cạnh tranh</interest>
		<interest> - Các chế độ đầy đủ theo quy định nhà nước</interest>
		<interest> - Tham gia làm sản phẩm đang có nhiều người sử dụng, là cơ hội học hỏi và phát triển</interest>
		<interest> - Truy cập và đọc tất tần tật truyện bản quyền miễn phí và sớm nhất. Tham dự các workshop về truyện tranh </interest>
		<interest> - Hoạt động tập thể hàng ngày (cafe, nhậu nhoẹt, bắn PUBG...)</interest>
	</interests>
	<contact>
		<name>Ms Thảo</name>
		<address>Số nhà 20 ngõ 7 phố Thái Hà</address>
		<email></email>
		<phone></phone>
	</contact>
</work>
<work>
	<id></id>
	<title>Chuyên Viên Kiểm Thử Phần Mềm</title>
	<company>
		<name>Công Ty Cổ Phần Comicola</name>
		<address>Địa chỉ: Số 18, ngõ 7, đường Thái Hà, phường Trung Liệt, quận Đống Đa, thành phố Hà Nội,</address>
		<link>https://www.timviecnhanh.com/cong-ty-co-phan-comicola-tuyen-dung-2744905.html</link>
	</company>
	<area>Hà Nội</area>
	<salary> 7-10 </salary>
	<degree> Cao đẳng</degree>
	<career>Công nghệ thông tin</career>
	<experience> 1 năm</experience>
	<feature> Giờ hành chính</feature>
	<form> Nhân viên chính thức</form>
	<gender>2</gender>
	<expire>29-03-2019</expire>
	<descriptions>
		<description>- Kiểm thử tính năng mới trước khi release đến tay người dùng</description>
		<description> - Liên tục kiểm tra và phát hiện các lỗi có thể có trong ứng dụng</description>
		<description> - Tài liệu hóa các tính năng và quy trình kiểm thử </description>
		<description> - Phối hợp tốt với các thành viên khác trong team (developer, designer...) và những người có liên quan (supporter...) để hoàn thành nhiệm vụ</description>
	</descriptions>
	<requires>
		<require>- Thành thạo các quy trình kiểm thử phần mềm </require>
		<require> - Hiểu biết về lập trình, quy trình phát triển phần mềm, đọc hiểu tài liệu kĩ thuật để <a href="https://www.timviecnhanh.com/viec-lam-xay-dung-c52.html" title="xây dựng" class="job-detail-autolink">xây dựng</a> test cases</require>
		<require> - Tư duy logic tốt, trình bày văn bản và lời nói rõ ràng, dễ hiểu</require>
		<require> - Tốt nghiệp các trường đại học, cao đẳng hoặc trung tâm <a href="https://www.timviecnhanh.com/viec-lam-giao-duc-dao-tao-thu-vien-c26.html" title="đào tạo" class="job-detail-autolink">đào tạo</a> chuyên ngành IT là một lợi thế</require>
		<require> - Yêu thích truyện tranh và sản phẩm bản quyền của công ty (comi.mobi - COMICOLA)</require>
		<require> - Trách nhiệm, chủ động và ham học hỏi, phát triển bản thân</require>
		<require> - Kiên nhẫn, tỉ mỉ trong công việc</require>
		<require> - Phối hợp và làm việc nhóm tốt, vui vẻ hòa đồng</require>
	</requires>
	<interests>
		<interest>- Lương cạnh tranh</interest>
		<interest> - Các chế độ đầy đủ theo quy định nhà nước</interest>
		<interest> - Tham gia làm sản phẩm đang có nhiều người sử dụng, là cơ hội học hỏi và phát triển</interest>
		<interest> - Truy cập và đọc tất tần tật truyện bản quyền miễn phí và sớm nhất. Tham dự các workshop về truyện tranh </interest>
		<interest> - Hoạt động tập thể hàng ngày (cafe, nhậu nhoẹt, bắn PUBG...)</interest>
	</interests>
	<contact>
		<name>Ms Thảo</name>
		<address>Số nhà 20 ngõ 7 phố Thái Hà</address>
		<email></email>
		<phone></phone>
	</contact>
</work>
<work>
	<id></id>
	<title>Lập Trình Viên Mobile</title>
	<company>
		<name>Công Ty Cổ Phần Comicola</name>
		<address>Địa chỉ: Số 18, ngõ 7, đường Thái Hà, phường Trung Liệt, quận Đống Đa, thành phố Hà Nội,</address>
		<link>https://www.timviecnhanh.com/cong-ty-co-phan-comicola-tuyen-dung-2744905.html</link>
	</company>
	<area>Hà Nội</area>
	<salary> 15-20 </salary>
	<degree> Cao đẳng</degree>
	<career>Công nghệ thông tin</career>
	<experience> 1 năm</experience>
	<feature> Giờ hành chính</feature>
	<form> Nhân viên chính thức</form>
	<gender>2</gender>
	<expire>29-03-2019</expire>
	<descriptions>
		<description>- <a href="https://www.timviecnhanh.com/viec-lam-xay-dung-c52.html" title="xây dựng" class="job-detail-autolink">Xây dựng</a> ứng dụng cho cả 2 nền tảng iOS và Android với độ mượt mà đạt chuẩn và đảm bảo "pixel-perfect"</description>
		<description> - Sử dụng native API để nâng cao hiệu năng</description>
		<description> - Sửa lỗi và nâng cao hiệu năng cho sản phẩm</description>
		<description> - Nghiên cứu và ứng dụng các kĩ thuật và hướng phát triển mới của React Native vào sản phẩm</description>
		<description> - Phát triển các thư viện và mã nguồn dùng lại được (re-usable code)</description>
		<description> - Phối hợp tốt với các thành viên khác trong team (server &amp; back-end team...) và những người có liên quan (supporter, Q&amp;A...)</description>
	</descriptions>
	<requires>
		<require>- Thành thạo Javascript, React.js và React Native</require>
		<require> - Thành thạo cách kết nối với RESTful APIs</require>
		<require> - Quen thuộc các công cụ và quy trình phát triển ứng dụng React Native</require>
		<require> - Quen thuộc với công cụ <a href="https://www.timviecnhanh.com/viec-lam-quan-ly-dieu-hanh-c44.html" title="quản lý" class="job-detail-autolink">quản lý</a> mã nguồn Git</require>
		<require> - Tốt nghiệp các trường đại học, cao đẳng hoặc trung tâm đào tạo chuyên ngành IT là một lợi thế</require>
		<require> - Yêu thích truyện tranh và sản phẩm bản quyền của công ty (comi.mobi - COMICOLA)</require>
		<require> - Trách nhiệm, chủ động và ham học hỏi, phát triển bản thân</require>
		<require> - Kiên nhẫn, tỉ mỉ trong công việc</require>
		<require> - Phối hợp và làm việc nhóm tốt, vui vẻ hòa đồn</require>
	</requires>
	<interests>
		<interest>- Lương thỏa thuận: từ 16M++</interest>
		<interest> - Môi trường làm việc cực kì thoải mái với cơ hội chứng tỏ bản thân</interest>
		<interest> - Sản phẩm hấp dẫn với 200K người dùng, và đang tăng</interest>
		<interest> - Lương cạnh tranh</interest>
		<interest> - Các chế độ đầy đủ theo quy định nhà nước</interest>
		<interest> - Tham gia làm sản phẩm đang có nhiều người sử dụng, là cơ hội học hỏi và phát triển</interest>
		<interest> - Truy cập và đọc tất tần tật truyện bản quyền miễn phí và sớm nhất. Tham dự các workshop về truyện tranh </interest>
		<interest> - Hoạt động tập thể hàng ngày (cafe, nhậu nhoẹt, bắn PUBG...)</interest>
	</interests>
	<contact>
		<name>Ms Thảo</name>
		<address>Số nhà 20 ngõ 7 phố Thái Hà</address>
		<email></email>
		<phone></phone>
	</contact>
</work>
<work>
	<id></id>
	<title>Chuyên Viên Thiết Kế Nội Thất</title>
	<company>
		<name>Công ty tư vấn thiết kế thi công nội thất MozaX Vietnam</name>
		<address>Địa chỉ: Season Avenue, Mỗ Lao, Hà Đông, Hà Nội</address>
		<link>Quy mô công ty: 20-50 người</link>
	</company>
	<area>Hà Nội</area>
	<salary> 10-12  ( + Hoa hồng từ 10% đến 15%)</salary>
	<degree> Đại học</degree>
	<career>Khác</career>
	<experience> 1 năm</experience>
	<feature> Việc làm thu nhập cao</feature>
	<form> Nhân viên chính thức</form>
	<gender>2</gender>
	<expire>20-04-2019</expire>
	<descriptions>
		<description>- Triển khai hồ sơ kỹ thuât 2D các công trình dân dụng: biệt thự, nhà cao tầng, văn phòng, công trình văn hóa, khách sạn, resort ... và các sản phẩm nội thất ,các hạng mục nội thất, ngoại thất công trình.</description>
		<description> - Hỗ trợ và kết hợp với kiến trúc sư đo đạc, khảo sát công trình trong và ngoài tỉnh</description>
		<description> - Biết sắp xếp, lưu trữ thành thạo công tác in và xuất hồ sơ công trình.</description>
		<description> - Đảm bảo chất lượng và thời gian giao việc theo yêu cầu của kiến trúc sư.</description>
		<description> - Thực hiện các công việc khác do Trưởng phòng phân công.</description>
	</descriptions>
	<requires>
		<require>-Tốt nghiệp Đại học/cao đẳng các chuyên ngành thiết kế kiến trúc, xây dựng, nội thất</require>
		<require> - Sử dụng thành thạo các phần mềm chuyên dụng: Auto Cad, 3D Max, Photoshop…</require>
		<require> - Có kỹ năng, năng lực giám sát và <a href="https://www.timviecnhanh.com/viec-lam-quan-ly-dieu-hanh-c44.html" title="quản lý" class="job-detail-autolink">quản lý</a> tiến độ công việc tốt</require>
		<require> - Có kỹ năng làm việc theo nhóm để đảm báo hiệu quả công việc tốt, có trách nhiệm với công việc</require>
		<require> - Năng động, nhiệt tình, có tinh thần trách nhiệm và chịu được áp lực cao trong công việc.</require>
	</requires>
	<interests>
		<interest>Quyền lợi được hưởng</interest>
		<interest> - Thu nhập: Lương cơ bản: 8triệu/tháng</interest>
		<interest> Hoa hồng: theo công trình dự án</interest>
		<interest> Làm việc trong môi trường CHUYÊN NGHIỆP, UY TÍN với những đãi ngộ cao. </interest>
		<interest> - Môi trường làm việc năng động, thân thiện, đội ngũ nhân viên trẻ, sáng tạo mang đến sự thoải mái trong công việc.</interest>
		<interest> - Tham gia các hoạt động văn hóa, thể thao, nghệ thuật, <a href="https://www.timviecnhanh.com/viec-lam-du-lich-nha-hang-khach-san-c23.html" title="du lịch" class="job-detail-autolink">du lịch</a> cùng công ty thường niên (nghỉ mát hàng năm, liên hoan hàng tháng)</interest>
		<interest> - Được hưởng đầy đủ chế độ bao gồm: trợ cấp, thưởng công ty, bảo hiểm xã hội</interest>
		<interest> - Tham gia các quá trình thi đua do công ty tổ chức, với nhiều giải thưởng hấp dẫn.</interest>
		<interest> - Đội ngũ lãnh đạo và đồng nghiệp trẻ trung, năng động, đoàn kết, siêu vui và siêu lầy...</interest>
	</interests>
	<contact>
		<name>Ms. Nguyên</name>
		<address>Số 18, dãy 16B6, KĐT Làng Việt Kiều châu Âu, Mỗ Lao, Hà Nội</address>
		<email></email>
		<phone></phone>
	</contact>
</work>
</works>