<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<works>
<work>
	<id></id>
	<title>Nhân Viên Kỹ Thuật (Điện, Cơ Khí, Môi Trường)</title>
	<company>
		<name>Công Ty TNHH TM DV Đông Vinh</name>
		<address>Địa chỉ: C15, Hoàng Quốc Việt, P. Phú Thuận, Quận 7</address>
		<link>https://www.timviecnhanh.com/cong-ty-tnhh-tm-dv-dong-vinh-tuyen-dung-2784381.html</link>
	</company>
	<area>Hà Nội</area>
	<salary> 7-10 </salary>
	<degree> Trung cấp</degree>
	<career>Điện/Điện tử</career>
	<experience> Chưa có kinh nghiệm</experience>
	<feature> Giờ hành chính</feature>
	<form> Nhân viên chính thức</form>
	<gender>2</gender>
	<expire>31-03-2019</expire>
	<descriptions>
		<description>Mô tả công việc (nam)</description>
		<description> - <a href="https://www.timviecnhanh.com/viec-lam-san-xuat-van-hanh-san-xuat-c46.html" title="sản xuất" class="job-detail-autolink">Sản xuất</a> và lắp đặt thiết bị xử lý nước tại Nhà máy hoặc Xưởng sản xuất và các công trình của chủ đầu tư,</description>
		<description> - Sửa chữa các thiết bị điện, thiết bị xử lý nước tại công trình,</description>
		<description> - Lắp tủ điện 20x30, 30x40, . .. (được sử dụng cho Softener và trong hệ thống xử lý nước thải)</description>
		<description> - Vận hành các hệ thống xử lý nước.</description>
		<description> - Hàn Palet sắt, Inox</description>
		<description> Mô tả công việc (nữ) </description>
		<description> - Thiết kế bản vẽ </description>
		<description> - Lập dự toán báo giá</description>
		<description> - Giám sát thi công công trình</description>
		<description> - Lập hồ sơ hoàn công</description>
		<description> - Công việc cụ thể sẽ trao đổi thêm khi phỏng vấn</description>
	</descriptions>
	<requires>
		<require>- Nhiệt tình, chịu khó đi công tác</require>
		<require> - Biết cách xử lý, giải quyết vấn đề phát sinh kịp thời và đúng lúc.</require>
		<require> - Tốt nghiệp Trung cấp trở lên. Ưu tiên các ngành : điện/ điện tử, <a href="https://www.timviecnhanh.com/viec-lam-co-khi-ki-thuat-ung-dung-c16.html" title="cơ khí" class="job-detail-autolink">cơ khí</a>/kỹ thuật ứng dụng, môi trường xử lý chất thải</require>
		<require> - Có kỹ năng làm việc theo nhóm.</require>
		<require> - Ưu tiên có kinh nghiệm</require>
	</requires>
	<interests>
		<interest>- Lương chính thức 7 - 10 triệu (tổng thu nhập sau thử việc) + phụ cấp và các chế độ đầy đủ,BHXH, BHYT....</interest>
		<interest> - Môi trường làm việc năng động và sáng tạo,</interest>
		<interest> - Công tác xa được hỗ trợ công tác phí, ăn ở, đi lại.</interest>
		<interest> - Có cơ hội phát triển tay nghề và nâng cao kỹ năng làm việc</interest>
	</interests>
	<contact>
		<name>Ms. Tuyết</name>
		<address>C15, Hoàng Quốc Việt, P. Phú Thuận, Quận 7</address>
		<email></email>
		<phone></phone>
	</contact>
</work>
<work>
	<id></id>
	<title>Nhân Viên Kinh Doanh Lương 10 - 15 Triệu (Đồng Nai, Hà Nội)</title>
	<company>
		<name>Công ty Cổ Phần Tổng Công ty Vĩnh Phú</name>
		<address>Địa chỉ: 990 Xa Lộ Hà Nội, Khu phố 2, phường Bình Đa, Tp.Biên Hoà, Đồng Nai, Việt Nam</address>
		<link>https://www.timviecnhanh.com/cong-ty-co-phan-tong-cong-ty-vinh-phu-tuyen-dung-2331485.html</link>
	</company>
	<area>Hà Nội</area>
	<salary> 12-15  ( + Hoa hồng từ 2% đến 5%)</salary>
	<degree> Trung cấp</degree>
	<career>Kinh doanh</career>
	<experience> 1 năm</experience>
	<feature> Giờ hành chính</feature>
	<form> Nhân viên chính thức</form>
	<gender>2</gender>
	<expire>28-03-2019</expire>
	<descriptions>
		<description>- Nghiên cứu thị trường và nhu cầu khách hàng</description>
		<description> - Tìm kiếm khách hàng mới hoặc sóc khách hàng được giao</description>
		<description> - Công việc trao đổi chi tiết thêm khi phỏng vấn</description>
		<description> Địa điểm làm việc tại Đồng Nai: 990 Xa Lộ Hà Nội, khu phố 2, phường Bình Đa, TP.Biên Hoà, tỉnh Đồng Nai (gần bến xe Tam Hiệp)</description>
		<description> Địa điểm làm việc tại Hà Nội: 990 Xa Lộ Hà Nội, khu phố 2, phường Bình Đa, TP.Biên Hoà, tỉnh Đồng Nai (gần bến xe Tam Hiệp)</description>
	</descriptions>
	<requires>
		<require>- Nam dưới 35 tuổi, nhiệt huyết, đam mê học hỏi và kiếm tiền, ưu tiên biết tiếng Anh.</require>
		<require> - Nếu là <a href="https://www.timviecnhanh.com/viec-lam-sinh-vien-moi-tot-nghiep-thuc-tap-c35.html" title="sinh viên" class="job-detail-autolink">sinh viên</a> mới ra trường thì ưu tiên người tốt nghiệp các ngành liên quan đến kinh tế và marketing, nhiệt huyết, ham học hỏi, yêu thích công tác <a href="https://www.timviecnhanh.com/viec-lam-ban-hang-c10.html" title="bán hàng" class="job-detail-autolink">bán hàng</a> và marketing.</require>
		<require> - Nếu là người đã có kinh nghiệm thì ưu tiên những người đã từng làm việc trong các công ty có ngành nghề liên quan.</require>
	</requires>
	<interests>
		<interest>- Lương cơ bản từ 8 - 12 triệu/tháng theo năng lực + hoa hồng từ 2-5 %</interest>
		<interest> - Nhân viên sẽ được đào tạo, huấn luyện và phát triển các kỹ năng làm việc chuyên nghiệp.</interest>
		<interest> - Được hưởng chế độ/chính sách đãi ngộ xứng đáng, công bằng.</interest>
		<interest> - Thu nhập cạnh tranh, phụ cấp và tăng lương hàng năm.</interest>
		<interest> - Được ký hợp đồng lao động chính thức, tham gia đầy đủ chế độ Bảo hiểm theo luật lao động.</interest>
		<interest> - Được nghỉ Chủ nhật và các ngày nghỉ Lễ, Tết theo quy định của Nhà nước.</interest>
		<interest> - Cơ hội thăng tiến và phát triển trong nghề nghiệp.</interest>
	</interests>
	<contact>
		<name>Ms Cúc</name>
		<address>990 Xa Lộ Hà Nội, khu phố 2, phường Bình Đa, TP.Biên Hoà, tỉnh Đồng Nai (gần bến xe Tam Hiệp)</address>
		<email></email>
		<phone></phone>
	</contact>
</work>
<work>
	<id></id>
	<title>Nhân Viên Kinh Doanh Bán Hàng Mỹ Phẩm - 25 - 20Tr</title>
	<company>
		<name>Công ty TNHH thương mại VINAKO</name>
		<address>Địa chỉ: Số 35 ngách 167 ngõ 521 phố Trương Định - Phường Thịnh Liệt - Quận Hoàng Mai - Hà Nội.</address>
		<link>https://www.timviecnhanh.com/cong-ty-tnhh-thuong-mai-vinako-tuyen-dung-2755710.html</link>
	</company>
	<area>Hà Nội</area>
	<salary> 15-20  ( + Hoa hồng từ 5% đến 10%)</salary>
	<degree> Trung cấp</degree>
	<career>Kinh doanh</career>
	<experience> Chưa có kinh nghiệm</experience>
	<feature> Giờ hành chính</feature>
	<form> Nhân viên chính thức</form>
	<gender>2</gender>
	<expire>09-04-2019</expire>
	<descriptions>
		<description>- Tìm kiếm khách hàng. <a href="https://www.timviecnhanh.com/viec-lam-cham-soc-khach-hang-c21.html" title="chăm sóc khách hàng" class="job-detail-autolink">Chăm sóc khách hàng</a> của sản phẩm mỹ phẩm Hàn Quốc</description>
		<description> - Tư vấn sản phẩm chất lượng hàng đầu đến với khách hàng</description>
		<description> - Khảo sát thị trường theo các khu vực được phụ trách.</description>
		<description> - Thăm các điểm bán và chăm sóc khách hàng ở khu vực được phụ trách.</description>
		<description> - Lên đơn hàng và ký kết hợp đồng.</description>
		<description> - Các công việc khác theo sự phân công của người quản lý.</description>
		<description> - Cơ sở làm việc: Hà Nội Và TP. HCM</description>
	</descriptions>
	<requires>
		<require>- Nam nữ tuổi từ 20 đến 40. </require>
		<require> - Tư vấn sản phẩm cho khách hàng không yêu cầu về ngoại hình và da. </require>
		<require> - Có kinh nghiệm trong lĩnh vực sale, Bán hàng, <a href="https://www.timviecnhanh.com/viec-lam-cham-soc-khach-hang-c21.html" title="chăm sóc khách hàng" class="job-detail-autolink">Chăm sóc khách hàng</a>. (Ưu tiên ứng viên hiểu biết về lĩnh vực mỹ phẩm)</require>
		<require> - Nhiệt huyết trong công việc, kiên trì. Vui vẻ, hòa đồng. Khả năng giao tiếp, thuyết phục tốt.</require>
		<require> - Có khả năng làm việc đội nhóm tốt và hiệu quả</require>
	</requires>
	<interests>
		<interest>- Mức thu nhập: lương cơ bản 6 Triệu (mức thu nhập của nhân viên hiện tại ~20-40 triệu)</interest>
		<interest> Hoa hồng 5 % - 10% ngoài ra có thêm thưởng doanh thu, thưởng vượt doanh thu, chiết khấu </interest>
		<interest> - Được sử dụng sản phẩm có chất lượng với giá ưu đãi</interest>
		<interest> - Được đào tạo , hướng dẫn cách chăm sóc da, có cơ hội thăng tiến về lâu dài với Các SPa cao cấp</interest>
		<interest> - Tăng lương theo hiệu quả công việc và cam kết đầy đủ các chế độ dành cho người lao động theo như quy định pháp luật hiện hành (BHXH, BHYT, BHTN…) </interest>
		<interest> - Được nghỉ 01 ngày trong tuần. Làm theo giờ hành chính.</interest>
		<interest> - Được tham gia các hoạt động ngoại khóa: văn nghệ, thể thao, du lịch của Công ty.</interest>
	</interests>
	<contact>
		<name>Mr Thành</name>
		<address>Thanh Xuân, Hà Nội</address>
		<email></email>
		<phone></phone>
	</contact>
</work>
<work>
	<id></id>
	<title>Quản Lý Sản Xuất Đi Làm Ngay</title>
	<company>
		<name>Công Ty TNHH BIO KIMS</name>
		<address>Địa chỉ: 19 Tố Hữu, Trung Văn, Hà Nội</address>
		<link>https://www.timviecnhanh.com/cong-ty-tnhh-bio-kims-tuyen-dung-17903.html</link>
	</company>
	<area>Hà Nội</area>
	<salary> 12-15 </salary>
	<degree> Đại học</degree>
	<career>Khác</career>
	<experience> 2 năm</experience>
	<feature> Việc làm thu nhập cao</feature>
	<form> Nhân viên chính thức</form>
	<gender>2</gender>
	<expire>28-03-2019</expire>
	<descriptions>
		<description>• Xây dựng các đề án phát triển, phương án hoạt động theo các lĩnh vực chuyên môn, nghiệp vụ của xưởng.</description>
		<description> • Chịu trách nhiệm phối hợp với các đơn vị liên quan, thực hiện các báo cáo hàng ngày, tuần, tháng.</description>
		<description> • Chịu trách nhiệm nhận kế hoạch <a href="https://www.timviecnhanh.com/viec-lam-san-xuat-van-hanh-san-xuat-c46.html" title="sản xuất" class="job-detail-autolink">sản xuất</a>, tổ chức điều hành thực hiện đạt kế hoạch sản xuất đảm bảo kỷ thuật, chất lượng sản phẩm, năng suất.</description>
		<description> • Phối hợp với bộ phận Kinh doanh, bộ xuất nhập khẩu nhằm phân tích đơn hàng của khách hàng đồng thời lập kế hoạch sản xuất nhằm đáp ứng lịch giao hàng.</description>
		<description> • Thường xuyên giám sát quá trình sản xuất, quá trình làm việc của công nhân, tổ dây chuyền… đảm bảo nguyên liệu được sử dụng hợp lý, sản phẩm được thao tác đúng quy trình…</description>
		<description> • Kịp thời phát hiện những sản phẩm bị lỗi, xác định nguyên nhân và tìm biện pháp xử lý nhanh chóng.</description>
		<description> • Đảm bảo hàng hóa được sản xuất đúng tiến độ, đạt tiêu chuẩn về chất lượng và nằm trong ngân sách cho phép.</description>
		<description> • Chuẩn bị đầy đủ các nguồn lực cần thiết để các tổ thực hiện kế hoạch sản xuất.</description>
		<description> • Chịu trách nhiệm trước Giám đốc nhà máy về công tác quản lý, sử dụng lao động, máymóc thiết bị có hiệu qủa nhất.</description>
	</descriptions>
	<requires>
		<require>• Tốt nghiệp Đại học trở lên. </require>
		<require> • Có kiến thức sâu rộng , trình độ chuyên môn.</require>
		<require> • Kỹ năng quản lý, giao tiếp tốt.</require>
		<require> • Có kinh nghiệm 2 năm trở lên tại vị trí tương đương. Ưu tiên có kinh nghiệm quản lý về lĩnh vực <a href="https://www.timviecnhanh.com/viec-lam-san-xuat-van-hanh-san-xuat-c46.html" title="sản xuất" class="job-detail-autolink">sản xuất</a> nội thất Sofa</require>
	</requires>
	<interests>
		<interest>- Thu nhập hấp dẫn cạnh tranh theo năng lực từ 12.000.000 đến 15.000.000đ ++/ Tháng trao đổi trực tiếp khi phỏng vấn, hấp dẫn, </interest>
		<interest> - Đầy đủ các chế độ BHXH, BHYT, BHTN theo quy định của nhà nước</interest>
		<interest> - Làm việc trong môi trường chuyên nghiệp, năng động;</interest>
		<interest> - Chế độ thưởng vào tất cả các dịp lễ tết, thưởng hoàn thành xuất sắc công việc được giao</interest>
		<interest> - Chế độ phúc lợi khác theo quy định của công ty.</interest>
		<interest> - Cơ hội phát triển nghề nghiệp và thăng tiến trong công việc.</interest>
		<interest> THỜI GIAN, ĐỊA ĐIỂM LÀM VIỆC</interest>
		<interest> - Thời gian làm việc: Sáng: 8h-12h, chiều: 13h30-17h30. Làm từ thứ 2 đến 12h00 trưa thứ 7</interest>
		<interest> - Địa điểm làm việc: Km9, Đại Lộ Thăng Long, Thôn Phú Vinh, Huyện Hoài Đức, TP Hà Nội</interest>
	</interests>
	<contact>
		<name>Mrs Mây</name>
		<address>Tầng 4, tòa nhà 25T2 Hoàng Đạo Thúy, Phường Trung Hòa, Quận Cầu giấy, TP. Hà Nội</address>
		<email></email>
		<phone></phone>
	</contact>
</work>
<work>
	<id></id>
	<title>Nhân Viên Kinh Doanh - Thu Nhập Trên 10Tr / Tháng</title>
	<company>
		<name>CÔNG TY CỔ PHẦN NGUỒN NHÂN LỰC VÀ THƯƠNG MẠI HK VIỆT NAM</name>
		<address>Địa chỉ: P 21A1, CT2C1, chung cư Văn Phòng Quốc Hội, Trần Hữu Dực, Xuân Phương, Nam Từ Liêm, Hà Nội</address>
		<link>https://www.timviecnhanh.com/cong-ty-co-phan-nguon-nhan-luc-va-thuong-mai-hk-viet-nam-tuyen-dung-2950270.html</link>
	</company>
	<area>Hà Nội</area>
	<salary> 12-15 </salary>
	<degree> Cao đẳng</degree>
	<career>Kinh doanh</career>
	<experience> Không yêu cầu kinh nghiệm</experience>
	<feature> Việc làm thu nhập cao</feature>
	<form> Nhân viên chính thức</form>
	<gender>2</gender>
	<expire>28-03-2019</expire>
	<descriptions>
		<description>Do nhu cầu mở rộng kinh doanh và mở rộng thị trường, công ty chúng tôi cần tuyển gấp vị trí <a href="https://www.timviecnhanh.com/viec-lam-kinh-doanh-c32.html" title="nhân viên kinh doanh" class="job-detail-autolink">nhân viên kinh doanh</a> với các tiêu chí sau :</description>
		<description> - Công việc: tìm kiếm khách hàng, tư vấn khách hàng, chăm sóc khác hàng</description>
		<description> - Tư vấn, giới thiệu cho khách hàng như các công ty <a href="https://www.timviecnhanh.com/viec-lam-san-xuat-van-hanh-san-xuat-c46.html" title="sản xuất" class="job-detail-autolink">sản xuất</a> cửa thép chống cháy,thang máy ... về sản phẩm thép TẤM PHỦ PVC của công ty</description>
		<description> - Phát triển thị trường, tiếp cận khách hàng, đối tác… để giới thiệu sản phẩm dịch vụ công ty cung cấp, phối hợp và thúc đẩy phát triển kinh doanh.</description>
	</descriptions>
	<requires>
		<require>- Tuổi: 21-30 tuổi , 5 nam và 5 nữ</require>
		<require> - Tốt nghiệp từ cao đẳng trở lên, ưu tiên ứng viên tốt nghiệp các chuyên ngành về kinh tế, quản trị kinh doanh, marketing</require>
		<require> - Đam mê kinh doanh, có tinh thần trách nhiệm trong công việc</require>
		<require> - Chăm chỉ, ham học hỏi</require>
	</requires>
	<interests>
		<interest>Hưởng lương cơ bản 10 triệu đồng/ tháng + % doanh thu ( trao đổi cụ thể hơn khi phỏng vấn)</interest>
		<interest> - Được làm việc trong môi trường năng động, chuyên nghiệp</interest>
		<interest> - Được đào tạo và có cơ hội học hỏi phát triển bản thân</interest>
		<interest> - Thưởng Lễ, Tết theo quy định Cty.</interest>
		<interest> - Khen thưởng theo Quý/ năm.</interest>
		<interest> - Được nghỉ phép theo quy định của luật lao động.</interest>
		<interest> - Các chế độ BHYT, BHXH,….</interest>
	</interests>
	<contact>
		<name>Nguyễn Hữu Hoàn</name>
		<address>P 21A1, CT2C1, chung cư Văn Phòng Quốc Hội, Trần Hữu Dực, Xuân Phương, Nam Từ Liêm, Hà Nội</address>
		<email></email>
		<phone></phone>
	</contact>
</work>
<work>
	<id></id>
	<title>Nvkd Sản Phẩm Thép - Lương Cứng Tốt</title>
	<company>
		<name>CÔNG TY TNHH THÉP PHƯƠNG TRANG</name>
		<address>Địa chỉ: hà nội</address>
		<link>https://www.timviecnhanh.com/cong-ty-tnhh-thep-phuong-trang-tuyen-dung-2978599.html</link>
	</company>
	<area>Hà Nội</area>
	<salary> 10-12 </salary>
	<degree> Cao đẳng</degree>
	<career>Kinh doanh</career>
	<experience> Không yêu cầu kinh nghiệm</experience>
	<feature> Việc làm thu nhập cao</feature>
	<form> Nhân viên chính thức</form>
	<gender>2</gender>
	<expire>28-03-2019</expire>
	<descriptions>
		<description>- Kinh doanh các mặt hàng thép đặc biệt, thép làm khuôn mẫu</description>
		<description> - <a href="https://www.timviecnhanh.com/viec-lam-cham-soc-khach-hang-c21.html" title="chăm sóc khách hàng" class="job-detail-autolink">Chăm sóc khách hàng</a> đã có của công ty (khách hàng sẽ chủ động gọi điện đặt hàng)</description>
		<description> - Chốt đơn hàng với khách, theo dõi đơn hàng.</description>
		<description> - Tìm kiếm khách hàng mới, mở rộng thị trường.</description>
		<description> - Thu thập thông tin thị trường.</description>
		<description> - Lập báo cáo tuần, kế hoạch tuần, báo cáo doanh thu của mình.</description>
		<description> - Làm việc tại Lô B2-3-3C Khu CN Nam Thăng Long, Bắc Từ Liêm, Hà Nội</description>
		<description> -Website: http://thepphuongtrang.com/</description>
	</descriptions>
	<requires>
		<require>- Nam/Nữ tốt nghiệp cao đẳng trở lên</require>
		<require> - Thời gian làm việc: 8h-17h30, thứ 2 – thứ 7.</require>
		<require> - Nhanh nhẹn, kĩ năng giao tiếp tốt</require>
		<require> - Ưu tiên ứng viên có kinh nghiệm kinh doanh, <a href="https://www.timviecnhanh.com/viec-lam-ban-hang-c10.html" title="bán hàng" class="job-detail-autolink">bán hàng</a></require>
		<require> - Chưa có kinh nghiệm sẽ được đào tạo</require>
	</requires>
	<interests>
		<interest>- Lương cứng 6.000.000+ hoa hồng theo các đơn hàng.</interest>
		<interest> - Hỗ trợ 300.000 tiền điện thoại+ hỗ trợ ăn trưa.</interest>
		<interest> - Đóng bảo hiểm xã hội sau 1 tháng thử việc</interest>
		<interest> - Lương tháng 13, nghỉ phép năm, thưởng lễ tết đầy đủ</interest>
		<interest> - Tăng lương 1 năm 1 lần</interest>
		<interest> - Du lịch cùng công ty</interest>
	</interests>
	<contact>
		<name>Ms Chi</name>
		<address>Lô B2-3-3C Khu CN Nam Thăng Long, Bắc Từ Liêm, Hà Nội</address>
		<email></email>
		<phone></phone>
	</contact>
</work>
<work>
	<id></id>
	<title>Kỹ Sư Xây Dựng - Đi Làm Ngay</title>
	<company>
		<name>CÔNG TY TNHH MỘT THÀNH VIÊN TƯ VẤN VÀ XÂY DỰNG CÁT TƯỜNG</name>
		<address>Địa chỉ: Xóm Thuyền - Xã Dĩnh Trì - Thành phố Bắc Giang - Bắc Giang.</address>
		<link>https://www.timviecnhanh.com/cong-ty-tnhh-mot-thanh-vien-tu-van-va-xay-dung-cat-tuong-tuyen-dung-3017522.html</link>
	</company>
	<area>Hà Nội</area>
	<salary> 10-12 </salary>
	<degree> Cao đẳng</degree>
	<career>Cơ khí</career>
	<experience> 2 năm</experience>
	<feature> Giờ hành chính</feature>
	<form> Nhân viên chính thức</form>
	<gender>2</gender>
	<expire>28-03-2019</expire>
	<descriptions>
		<description>- Giám sát, theo dõi thi công xây lắp công trình</description>
		<description> - Tham gia lập, <a href="https://www.timviecnhanh.com/viec-lam-tham-dinh-giam-dinh-quan-ly-chat-luong-c43.html" title="thẩm định" class="job-detail-autolink">thẩm định</a> / duyệt biện pháp thi công, thiết kế kỹ thuật các công trình</description>
		<description> - Thực hiện các công việc khác theo yêu cầu của <a href="https://www.timviecnhanh.com/viec-lam-quan-ly-dieu-hanh-c44.html" title="quản lý" class="job-detail-autolink">quản lý</a></description>
	</descriptions>
	<requires>
		<require>- Biết đo bóc tách khối lượng và lập dự toán thành thạo ( Biết dử dụng phần mềm dự toán)</require>
		<require> - Thiết kế bản vẽ kỹ thuật thủ công ( sử dụng autocad thành thạo)</require>
		<require> - Tính kết cấu ( Chạy trên phần mềm)</require>
		<require> - Kỹ thuật công trường ( giám sát chỉ huy tại công trường)</require>
		<require> - Sử dụng word, excel thành thạo</require>
	</requires>
	<interests>
		<interest>- Mức lương: 8-12 triệu trở lên</interest>
		<interest> - Ký hợp đồng, tham gia BHXH theo quy định.</interest>
		<interest> - Có chỗ ăn, ở tại văn phòng - công trường.</interest>
		<interest> - Nghỉ lễ, Tết theo quy định.</interest>
		<interest> - Được hưởng các chế độ đãi ngộ khác trong thời gian làm việc.</interest>
	</interests>
	<contact>
		<name>Phòng Nhân Sự</name>
		<address>Xóm Thuyền - Xã Dĩnh Trì - Thành phố Bắc Giang - Bắc Giang.</address>
		<email></email>
		<phone></phone>
	</contact>
</work>
<work>
	<id></id>
	<title>Nv Kinh Doanh Dự Án Vingroup Thu Nhập 10 - 50 Triệu</title>
	<company>
		<name>CÔNG TY CỔ PHẦN BẤT ĐỘNG SẢN NHÀ PHÁT</name>
		<address>Địa chỉ: Biệt thự, Lô D04-02 Khu An Phú Shop Villa, Khu đô thị Dương Nội Nam Cường, đường Tố Hữu, Phường La Khê, Quận Hà Đông, Hà Nội</address>
		<link>https://www.timviecnhanh.com/cong-ty-co-phan-bat-dong-san-nha-phat-tuyen-dung-2969007.html</link>
	</company>
	<area>Hà Nội</area>
	<salary> 10-12  ( + Hoa hồng từ 30% đến 40%)</salary>
	<degree> Trung cấp</degree>
	<career>Kinh doanh</career>
	<experience> Chưa có kinh nghiệm</experience>
	<feature> Việc làm thu nhập cao</feature>
	<form> Nhân viên chính thức</form>
	<gender>2</gender>
	<expire>28-03-2019</expire>
	<descriptions>
		<description>- Chăm sóc những khách hàng do công ty cung cấp.</description>
		<description> - Tìm kiếm, phát triển khách hàng qua các kênh Marketing, học hỏi để trở thành chuyên viên cao cấp, chuyên nghiệp</description>
		<description> - Tư vấn, giới thiệu đến khách hàng về các dự án của công ty đang phân phối.</description>
		<description> - Hỗ trợ khách hàng các thủ tục mua bán căn hộ.</description>
		<description> - Làm việc tại Biệt thự, Lô D04-02 Khu An Phú Shop Villa, Khu đô thị Dương Nội Nam Cường, đường Tố Hữu, Phường La Khê, Quận Hà Đông, Hà Nội</description>
	</descriptions>
	<requires>
		<require>- Tốt nghiệp Trung cấp trở lên</require>
		<require> - Không yêu cầu kinh nghiệm, chỉ cần nhiệt huyết và năng động;</require>
		<require> - Thành thạo tin học văn phòng, internet.</require>
		<require> - Có phương tiện đi lại, laptop, điện thoại</require>
		<require> - Kỹ năng giao tiếp tốt, nhanh nhẹn</require>
		<require> - Có tinh thần cầu tiến, năng động, tự tin</require>
		<require> - Ưu tiên đam mê kinh doanh, chưa biết nghề <a href="https://www.timviecnhanh.com/viec-lam-bat-dong-san-c13.html" title="bất động sản" class="job-detail-autolink">Bất động sản</a> ( Công ty sẽ đào tạo miễn phí)</require>
	</requires>
	<interests>
		<interest>Các vị trí tuyển dụng:</interest>
		<interest> 1. Trưởng phòng kinh doanh: số lượng 03; cơ chế lương cứng 8 triệu + hoa hồng quản lý + thưởng nóng + phụ cấp (ưu tiên có đội nhóm đi cùng)</interest>
		<interest> 2. Trưởng nhóm kinh doanh: số lượng 10; cơ chế lương cứng 6 triệu + hoa hồng quản lý + thưởng nóng + phụ cấp (ưu tiên có đội nhóm đi cùng) </interest>
		<interest> 3. <a href="https://www.timviecnhanh.com/viec-lam-kinh-doanh-c32.html" title="nhân viên kinh doanh" class="job-detail-autolink">Nhân viên kinh doanh</a>: Lương cứng 4 triệu + phụ cấp: 5.000.000- 10.000.000 đ/ tháng + % hoa hồng cao </interest>
		<interest> (Lưu ý: Bạn vẫn được trả lương + phụ cấp cứng khi không đạt doanh số) Được Công ty hỗ trợ đóng BHXH 100%</interest>
		<interest> - Đối với nhân viên chưa có kinh nghiệm, chúng tôi đào tạo bài bản và chuyên nghiệp đồng thời đảm bảo sau 3 tháng vững nghề.</interest>
		<interest> - Hoa hồng: 40 % doanh số</interest>
		<interest> - Thưởng NÓNG: Ngoài hoa hồng 40% bạn còn được thưởng nóng rất HẤP DẪN ( từ ban công ty và chủ đầu tư ) thanh toán 100% hoa hồng ngay khi ký hợp đồng</interest>
		<interest> - Được cung cấp kinh phí truyền thông hàng tháng 30 triệu/nhóm 05 người</interest>
		<interest> - Được cung cấp khách hàng trực tiếp từ việc chạy quảng cáo của công ty.</interest>
		<interest> - Được cung cấp Data khách hàng</interest>
		<interest> - Tham gia bán các sản phẩm là F1 của chủ đầu tư</interest>
		<interest> - Ngoài ra được thưởng doanh số, sao quý, sao tháng</interest>
		<interest> - Thu nhập không giới hạn.</interest>
		<interest> - Được đào tạo phong thái làm việc chuyên nghiệp: trang phục, cách nói chuyện thu hút…</interest>
		<interest> - Được đào tạo cách chạy các công cụ Digital Marketing, google, facebook, thiết kế, ...</interest>
		<interest> - Môi trường làm việc trẻ trung, hiện đại, năng động và chuyên nghiệp;</interest>
		<interest> - Mức thu nhập bao gồm: Lương cứng + phụ cấp + hoa hồng</interest>
		<interest> - Chế độ đào tạo: được đào tạo thường xuyên</interest>
		<interest> - Các hoạt động tập thể: Teambuilding, Outing, Bóng đá...</interest>
		<interest> - Đi du lịch trong nước và quốc tế hàng năm.</interest>
	</interests>
	<contact>
		<name>Phòng Nhân Sự</name>
		<address>Biệt thự, Lô D04-02 Khu An Phú Shop Villa, Khu đô thị Dương Nội Nam Cường, đường Tố Hữu, Phường La Khê, Quận Hà Đông, Hà Nội</address>
		<email></email>
		<phone></phone>
	</contact>
</work>
<work>
	<id></id>
	<title>Công Nhân Cơ Khí – Đi Làm Ngay</title>
	<company>
		<name>Công ty TNHH thương mại Sao Việt</name>
		<address>Địa chỉ: Số 10/983 Hồng Hà, Hoàn Kiếm, Hà Nội</address>
		<link>https://www.timviecnhanh.com/cong-ty-tnhh-thuong-mai-sao-viet-tuyen-dung-2859299.html</link>
	</company>
	<area>Hà Nội</area>
	<salary> 5-7 </salary>
	<degree> Trung học</degree>
	<career>Cơ khí</career>
	<experience> Chưa có kinh nghiệm</experience>
	<feature> Giờ hành chính</feature>
	<form> Nhân viên chính thức</form>
	<gender>2</gender>
	<expire>28-03-2019</expire>
	<descriptions>
		<description>Công ty cần tuyển gấp các vị trí sau:</description>
		<description> - Công nhân đứng máy <a href="https://www.timviecnhanh.com/viec-lam-co-khi-ki-thuat-ung-dung-c16.html" title="cơ khí" class="job-detail-autolink">cơ khí</a> đột, dập</description>
		<description> - Công nhân đứng máy cắt bìa</description>
		<description> - Công việc liên quan đến cơ khí : Chấn, đột, dập, cắt, phục vụ cho hoạt động <a href="https://www.timviecnhanh.com/viec-lam-san-xuat-van-hanh-san-xuat-c46.html" title="sản xuất" class="job-detail-autolink">sản xuất</a> của Xưởng gia công.</description>
		<description> - Công việc đơn giản làm được ngay, cụ thể sẽ trao đổi trực tiếp khi phỏng vấn</description>
	</descriptions>
	<requires>
		<require>- Sức khỏe tốt, chăm chỉ</require>
		<require> - Độ tuổi: Từ 18 - 40 tuổi.</require>
		<require> - Tốt nghiệp Cấp THCS (Cấp II) trở lên.</require>
		<require> - Trung thực, thật thà, có tinh thần trách nhiệm cao, gắn bó lâu dài với công việc.</require>
		<require> - Làm việc gần Cầu Thanh Trì – Hoàng Mai – Hà Nội</require>
	</requires>
	<interests>
		<interest>- Mức lương trao đổi khi PV</interest>
		<interest> - Có hỗ trợ chỗ ở cho người ở xa</interest>
	</interests>
	<contact>
		<name>Mr Tuấn</name>
		<address>Số 10/983 Hồng Hà, Hoàn Kiếm, Hà Nội</address>
		<email></email>
		<phone></phone>
	</contact>
</work>
<work>
	<id></id>
	<title>Nhân Viên Thiết Kế In Ấn</title>
	<company>
		<name>Công ty tnhh thương mại dịch vụ và đầu tư Sáng Tạo Việt</name>
		<address>Địa chỉ: Số 2 ngõ 73 phố Đông Thiên, Vĩnh Hưng, Hoàng Mai, Hà Nội</address>
		<link>https://www.timviecnhanh.com/cong-ty-tnhh-thuong-mai-dich-vu-va-dau-tu-sang-tao-viet-tuyen-dung-3017281.html</link>
	</company>
	<area>Hà Nội</area>
	<salary> 7-10 </salary>
	<degree> Không yêu cầu</degree>
	<career>Kinh doanh</career>
	<experience> Dưới 1 năm</experience>
	<feature> Giờ hành chính</feature>
	<form> Nhân viên chính thức</form>
	<gender>2</gender>
	<expire>06-04-2019</expire>
	<descriptions>
		<description>- <a href="https://www.timviecnhanh.com/viec-lam-thiet-ke-my-thuat-c49.html" title="thiết kế" class="job-detail-autolink">Thiết kế</a> logo, quà tặng, cúp,…</description>
		<description> - Thiết kế nhận diện thương hiệu, thiết kế in ấn, thiết kế <a href="https://www.timviecnhanh.com/viec-lam-quang-cao-marketing-pr-c45.html" title="quảng cáo" class="job-detail-autolink">quảng cáo</a> </description>
		<description> - Chi tiết công việc sẽ trao đổi cụ thể trong buổi phỏng vấn</description>
	</descriptions>
	<requires>
		<require>- Thông thạo các phần mềm <a href="https://www.timviecnhanh.com/viec-lam-thiet-ke-my-thuat-c49.html" title="thiết kế" class="job-detail-autolink">thiết kế</a>: photoshop và corel</require>
		<require> - Thái độ tích cực, học hỏi và phát triển kỹ năng bản thân.</require>
		<require> - Trung thực, Vui vẻ, năng động, đam mê học hỏi phát triển</require>
		<require> - Đam mê kiếm tiền</require>
		<require> - Có mục tiêu cụ thể</require>
		<require> - Luôn đặt tinh thần làm việc tập thể và công ty lên hàng đầu.</require>
		<require> - Có khát vọng thành công.</require>
	</requires>
	<interests>
		<interest>- Lương 6- 8 Triệu + Phụ cấp ăn trưa</interest>
		<interest> - Được đào tạo thêm kỹ năng mềm, kiến thức và các công nghệ mới nhất phục vụ cho công việc</interest>
		<interest> - Làm việc trong môi trường cởi mở, cọ sát các công nghệ mới nhất, </interest>
		<interest> - Chế độ: Lương hàng tháng / Bảo hiểm Lao động / Thưởng dự án và thưởng cuối năm (tháng lương 13) / Các quyền lợi khác của Bộ luật Lao động hiện hành.</interest>
		<interest> - Có cơ hội tham gia các dự án outsource với các đối tác lớn.</interest>
		<interest> - Lương tùy theo năng lực.</interest>
	</interests>
	<contact>
		<name>C Thuỷ</name>
		<address>Số 2 ngõ 73 phố Đông Thiên, Vĩnh Hưng, Hoàng Mai, Hà Nội</address>
		<email></email>
		<phone></phone>
	</contact>
</work>
<work>
	<id></id>
	<title>Nhân Viên Tư Vấn Dược Tại Hà Nội</title>
	<company>
		<name>Công ty TNHH Viễn Bằng</name>
		<address>Địa chỉ: Số Nhà 14/12 Trần Quý Kiên, Phường Dịch Vọng, Quận Cầu Giấy HN</address>
		<link>https://www.timviecnhanh.com/cong-ty-tnhh-vien-bang-tuyen-dung-2704851.html</link>
	</company>
	<area>Hà Nội</area>
	<salary> 7-10 </salary>
	<degree> Cao đẳng</degree>
	<career>Khác</career>
	<experience> Dưới 1 năm</experience>
	<feature> Giờ hành chính</feature>
	<form> Nhân viên chính thức</form>
	<gender>2</gender>
	<expire>28-03-2019</expire>
	<descriptions>
		<description>• Nghe điện thoại và tư vấn bệnh lý cho khách hàng.</description>
		<description> • Thuyết phục được khách hàng sử dụng sản phẩm, hướng dẫn liều dùng và cách dùng sản phẩm cho khách hàng.</description>
		<description> • Nhập thông tin khách hàng tư vấn hàng ngày vào phần mềm CRM.</description>
		<description> • Chăm sóc khách hàng cũ</description>
		<description> • Trả lời câu hỏi của khách hàng trên website, facebook, email.</description>
		<description> • Báo cáo công việc cho quản lý hàng ngày, hàng tuần, hàng tháng</description>
	</descriptions>
	<requires>
		<require>• Trình độ: Cao đẳng trở lên. Ưu tiên các ứng viên tốt nghiệp ngành Y- <a href="https://www.timviecnhanh.com/viec-lam-duoc-hoa-chat-sinh-hoa-c24.html" title="dược" class="job-detail-autolink">Dược</a>.</require>
		<require> Có ít nhất 06 tháng kinh nghiệm</require>
		<require> • Kỹ năng bán hàng, giao tiếp thuyết phục; Kiểm soát cuộc đàm thoại một cách lịch sự và chuyên nghiệp; Lắng nghe một cách tích cực và kiên nhẫn với những trường hợp khó</require>
		<require> • Kỹ năng tiếp cận và giải quyết vấn đề </require>
		<require> • Tự tin năng động hoạt bát.</require>
		<require> • Kỹ năng word, excel thuần thục</require>
	</requires>
	<interests>
		<interest>• Người lao động được đóng BHXH. BHYT, BHNT theo luật lao động.</interest>
		<interest> • Môi trường làm việc thân thiện, năng động, chuyên nghiệp và nhiều cơ hội phát triển, thăng tiến</interest>
		<interest> • Có được những mối quan hệ chất lượng, từ đó có cơ hội phát triển sự nghiệp của bản thân.</interest>
		<interest> • Được công ty <a href="https://www.timviecnhanh.com/viec-lam-giao-duc-dao-tao-thu-vien-c26.html" title="đào tạo" class="job-detail-autolink">đào tạo</a> bài bản để nâng cao kiến thức, nghiệp vụ và chuyên môn</interest>
		<interest> • Thưởng tháng, thưởng quý, quà tặng sinh nhật, chế độ nghỉ mát, tham gia các hoạt động ngoại khóa của Công ty</interest>
		<interest> • Thu nhập : Canh tranh và xứng đáng với năng lực làm việc.</interest>
	</interests>
	<contact>
		<name>Mr. Hạnh</name>
		<address>Số Nhà 14/12 Trần Quý Kiên, Phường Dịch Vọng, Quận Cầu Giấy HN</address>
		<email></email>
		<phone></phone>
	</contact>
</work>
<work>
	<id></id>
	<title>Công Nhân Kỹ Thuật – Lao Động Phổ Thông</title>
	<company>
		<name>Công ty CP Công Nghiệp VPTECH</name>
		<address>Địa chỉ: Xóm Dền, xã Di Trạch, huyện Hoài Đức, Hà Nội</address>
		<link>https://www.timviecnhanh.com/cong-ty-cp-cong-nghiep-vptech-tuyen-dung-2994246.html</link>
	</company>
	<area>Hà Nội</area>
	<salary> 5-7 </salary>
	<degree> Lao động phổ thông</degree>
	<career>Cơ khí</career>
	<experience> Không yêu cầu kinh nghiệm</experience>
	<feature> Giờ hành chính</feature>
	<form> Nhân viên chính thức</form>
	<gender>2</gender>
	<expire>31-03-2019</expire>
	<descriptions>
		<description>- Thực hiện các công việc kỹ thuật (không có tay nghề sẽ được đào tạo)</description>
		<description> - Các công việc khác được giao</description>
		<description> - Địa chỉ làm việc: Xóm Dền, Di Trạch, Hoài Đức, Hà Nội</description>
	</descriptions>
	<requires>
		<require>- Nam/nữ : từ 18 -35 tuổi</require>
		<require> - Tốt nghiệp THCS, THPT, Trung cấp, Cao Đẳng</require>
		<require> - Làm giờ <a href="https://www.timviecnhanh.com/viec-lam-hanh-chinh-thu-ky-tro-ly-c29.html" title="hành chính" class="job-detail-autolink">hành chính</a></require>
		<require> - Muốn gắn bó lâu dài với công ty</require>
	</requires>
	<interests>
		<interest>- Lương từ 5.3 - 8 triệu.</interest>
		<interest> - Thử việc 1 tháng 70% lương cơ bản</interest>
		<interest> - Công ty có bếp ăn trưa tập thể</interest>
		<interest> - Làm việc giờ <a href="https://www.timviecnhanh.com/viec-lam-hanh-chinh-thu-ky-tro-ly-c29.html" title="hành chính" class="job-detail-autolink">hành chính</a></interest>
		<interest> - Chế độ khác: được hỗ trợ tiền nhà ở, chuyên cần, được tăng lương, du lịch hàng năm…. theo quy định của công ty. Được tham gia BHXH khi hết thời gian thử việc, Nghỉ lễ, tết, …. theo quy định của Pháp luật hiện hành.</interest>
	</interests>
	<contact>
		<name>Chị Duyên</name>
		<address>Xóm Dền, xã Di Trạch, huyện Hoài Đức, Hà Nội</address>
		<email></email>
		<phone></phone>
	</contact>
</work>
<work>
	<id></id>
	<title>Nhân Viên Kĩ Thuật</title>
	<company>
		<name>Công ty CP Công Nghiệp VPTECH</name>
		<address>Địa chỉ: Xóm Dền, xã Di Trạch, huyện Hoài Đức, Hà Nội</address>
		<link>https://www.timviecnhanh.com/cong-ty-cp-cong-nghiep-vptech-tuyen-dung-2994246.html</link>
	</company>
	<area>Hà Nội</area>
	<salary> 7-10 </salary>
	<degree> Cao đẳng</degree>
	<career>Cơ khí</career>
	<experience> 1 năm</experience>
	<feature> Giờ hành chính</feature>
	<form> Nhân viên chính thức</form>
	<gender>2</gender>
	<expire>31-03-2019</expire>
	<descriptions>
		<description>- Vẽ các bản vẽ triển khai kỹ thuật cho bộ phận <a href="https://www.timviecnhanh.com/viec-lam-san-xuat-van-hanh-san-xuat-c46.html" title="sản xuất" class="job-detail-autolink">sản xuất</a></description>
		<description> - Bóc tách khối lượng bản vẽ, tính vật tư nguyên vật liệu</description>
		<description> - Các công việc khác được giao</description>
		<description> - Địa chỉ làm việc: Xóm Dền, Di Trạch, Hoài Đức, Hà Nội</description>
	</descriptions>
	<requires>
		<require>- Yêu cầu: Tốt nghiệp cao đẳng, đại học chuyên ngành kỹ thuật</require>
		<require> - Có kinh nghiệm làm việc là 1 lợi thế (chưa có kinh nghiệm được đào tạo)</require>
		<require> - Sử dụng thành thạo máy vi tính và các phần mềm liên quan như: autocard, exell, office…</require>
		<require> - Chăm chỉ, nhiệt tình, có tinh thần học hỏi cầu tiến, sẵn sàng làm việc ngoài giờ nếu công việc yêu cầu. Có thể làm việc độc lập hoặc theo nhóm.</require>
		<require> - Mong muốn làm việc lâu dài, ổn định.</require>
	</requires>
	<interests>
		<interest>- Lương theo thỏa thuận thêm khi phỏng vấn</interest>
		<interest> - Công ty có bếp ăn trưa tập thể</interest>
		<interest> - Làm việc giờ <a href="https://www.timviecnhanh.com/viec-lam-hanh-chinh-thu-ky-tro-ly-c29.html" title="hành chính" class="job-detail-autolink">hành chính</a></interest>
		<interest> - Chế độ khác: được hỗ trợ tiền nhà ở, chuyên cần, được tăng lương, du lịch hàng năm…. theo quy định của công ty. Được tham gia BHXH khi hết thời gian thử việc, Nghỉ lễ, tết, …. theo quy định của Pháp luật hiện hành.</interest>
	</interests>
	<contact>
		<name>Chị Duyên</name>
		<address>Xóm Dền, xã Di Trạch, huyện Hoài Đức, Hà Nội</address>
		<email></email>
		<phone></phone>
	</contact>
</work>
<work>
	<id></id>
	<title>Nhân Viên Kinh Doanh</title>
	<company>
		<name>CÔNG TY CỔ PHẦN A.T.A VIỆT NAM</name>
		<address>Địa chỉ: Số 71 ngõ 158 đường Nguyễn Khánh Toàn - Phường Quan Hoa - Quận Cầu Giấy - Hà Nội.</address>
		<link>https://www.timviecnhanh.com/cong-ty-co-phan-a-t-a-viet-nam-tuyen-dung-3017442.html</link>
	</company>
	<area>Hà Nội</area>
	<salary> 12-15 </salary>
	<degree> Trung cấp</degree>
	<career>Kinh doanh</career>
	<experience> Chưa có kinh nghiệm</experience>
	<feature> Giờ hành chính</feature>
	<form> Nhân viên chính thức</form>
	<gender>2</gender>
	<expire>28-03-2019</expire>
	<descriptions>
		<description>- Giới thiệu và tư vấn, báo giá các sản phẩm của Công ty tới khách hàng</description>
		<description> - Nghiên cứu thị trường: Tư vấn tìm kiếm khách hàng, mở mới các đại lý tại</description>
		<description> khu vực được phân công.</description>
		<description> - Thiết lập, duy trì và phát triển mối quan hệ với các đối tác khách hàng.</description>
		<description> - Đánh giá khách hàng tiềm năng, lập kế hoạch <a href="https://www.timviecnhanh.com/viec-lam-cham-soc-khach-hang-c21.html" title="chăm sóc khách hàng" class="job-detail-autolink">chăm sóc khách hàng</a>, phát triển thị trường, cùng phối hợp giải quyết những kiến nghị của khách hàng trong quá trình sử dụng.</description>
		<description> - Phân phối sản phẩm cho khách hàng nhằm đảm bảo doanh số hàng tháng, hàng quý về sản lượng và lợi nhuận</description>
		<description> - Tạo mối quan hệ thân thiện, hỗ trợ kinh doanh đối với các khách hàng</description>
	</descriptions>
	<requires>
		<require>- Nhiệt tình, trung thực, nhanh nhẹn trong công việc, ham học hỏi và có tinh thần trách nhiệm cao và chịu được áp lực công việc.</require>
		<require> - Kỹ năng giao tiếp, thuyết phục tốt.</require>
		<require> - Có thể làm việc nhóm, suy nghĩ tích cực</require>
		<require> - Biết sử dụng máy tính: Thông thạo Word, excel</require>
	</requires>
	<interests>
		<interest>- lương cứng 5 tr + phụ cấp 1 triệu</interest>
		<interest> Mức lương: 12-15 triệu và các chế độ thưởng theo doanh số, thưởng khác theo quy định của công ty.</interest>
		<interest> - Được đóng BHXH, BHYT đầy đủ theo quy định.</interest>
		<interest> - Làm việc trong môi trường năng động, chuyên nghiệp.</interest>
		<interest> - Được <a href="https://www.timviecnhanh.com/viec-lam-giao-duc-dao-tao-thu-vien-c26.html" title="đào tạo" class="job-detail-autolink">đào tạo</a> về sản phẩm , các kỹ năng kinh doanh cần thiết</interest>
	</interests>
	<contact>
		<name>Phòng Nhân Sự</name>
		<address>LK12-33 Khu Đô Thị An Hưng – phường Dương Nội – Hà Đông – Hà Nội</address>
		<email></email>
		<phone></phone>
	</contact>
</work>
<work>
	<id></id>
	<title>Nhân Viên Kinh Doanh [ Đi Làm Ngay ]</title>
	<company>
		<name>Công ty CP ĐT PT Quốc Tế Thành Hưng</name>
		<address>Địa chỉ: 104 Nguyễn Văn Cừ, Long Biên, Hà Nội</address>
		<link>https://www.timviecnhanh.com/cong-ty-cp-dt-pt-quoc-te-thanh-hung-tuyen-dung-2847593.html</link>
	</company>
	<area>Hà Nội</area>
	<salary> 7-10 </salary>
	<degree> Cao đẳng</degree>
	<career>Kinh doanh</career>
	<experience> 1 năm</experience>
	<feature> Giờ hành chính</feature>
	<form> Nhân viên chính thức</form>
	<gender>2</gender>
	<expire>28-03-2019</expire>
	<descriptions>
		<description>- Gặp gỡ khách hàng có nhu cầu may đồng phục. </description>
		<description> - Đàm phán ký hợp đồng với các khách hàng công ty giao</description>
		<description> - Trao đổi thêm khi phỏng vấn.</description>
	</descriptions>
	<requires>
		<require>- Nhiệt tình, có trách nhiệm.</require>
		<require> - Ưu tiền các bạn am hiểu <a href="https://www.timviecnhanh.com/viec-lam-my-pham-thoi-trang-trang-suc-c37.html" title="thời trang" class="job-detail-autolink">thời trang</a> và có kinh nghiệm</require>
	</requires>
	<interests>
		<interest>- Làm việc tại mội trường năng động, chuyên nghiệp.</interest>
		<interest> - Thu nhập: Từ 5 – 10 triệu/ tháng.</interest>
		<interest> - Được hưởng các chế độ theo quy định của Luật lao động.</interest>
		<interest> Liên hệ: Ms. Thu - 0975.155.548</interest>
		<interest> Email: thuhoaitran69@gmail.com</interest>
	</interests>
	<contact>
		<name>Chị Thu</name>
		<address>104-106 Nguyễn Văn Cừ, Long Biên, HN</address>
		<email></email>
		<phone></phone>
	</contact>
</work>
<work>
	<id></id>
	<title>Nhân Viên Kinh Doanh - Tư Vấn Dịch Vụ [Lương 12 - 20 Triệu / Tháng]</title>
	<company>
		<name>CÔNG TY TNHH SẢN XUẤT VÀ DỊCH VỤ XÂY DỰNG ĐẠI NAM</name>
		<address>Địa chỉ: Thôn Công Đình, Xã Đình Xuyên, Huyện Gia Lâm, Hà Nội</address>
		<link>https://www.timviecnhanh.com/cong-ty-tnhh-san-xuat-va-dich-vu-xay-dung-dai-nam-tuyen-dung-3017487.html</link>
	</company>
	<area>Hà Nội</area>
	<salary> 12-15 </salary>
	<degree> Trung cấp</degree>
	<career>Kinh doanh</career>
	<experience> 1 năm</experience>
	<feature> Giờ hành chính</feature>
	<form> Nhân viên chính thức</form>
	<gender>2</gender>
	<expire>28-03-2019</expire>
	<descriptions>
		<description>- Công ty tnhh <a href="https://www.timviecnhanh.com/viec-lam-san-xuat-van-hanh-san-xuat-c46.html" title="sản xuất" class="job-detail-autolink">sản xuất</a> và dịch vụ xây dựng Đại Nam chuyên cung cấp nhôm thanh định hình cho các đơn vị sản xuất nhôm kính trong khu vực Gia Lâm ; Long Biên; Từ sơn – Bắc Ninh.</description>
		<description> - Sản xuất cửa thành phẩm cung cấp cho các nhà thầu xây dựng, các đơn vị bán đồ nội thất, các xưởng sản xuất nhỏ lẻ và xưởng sản xuất inox sắt thép.</description>
		<description> - Thi công sản xuất trực tiếp cho các công trình nhà dân dụng biệt thự liền kề và nhà dân dụng nhỏ lẻ.</description>
	</descriptions>
	<requires>
		<require>- Nam/Nữ , tuổi từ 24 - 30 tuổi.</require>
		<require> - Kỹ năng giao tiếp tốt</require>
		<require> - Chung thực, nhiệt tình, có tinh thần trách nhiệm cao trong công việc.</require>
		<require> - Quản lý khách hàng trong khu vực được giao.</require>
		<require> - Nộp báo cáo kết quả kinh doanh, công tác cho cấp trên theo định kỳ.</require>
		<require> - Hỗ trợ quản lý cấp trên đề ra phương hướng kinh doanh khi cần.</require>
		<require> - Chịu trách nhiệm về doanh số của công ty giao phó.</require>
		<require> - Có phương tiện đi lại</require>
		<require> - Trình độ học vấn trung cấp trở lên có kinh nghiệm tối thiểu 1 năm về lĩnh vực seo</require>
	</requires>
	<interests>
		<interest>- Lương cơ bản 5.000.000 đ – 7.000.000 đ ( Đã bao gồm phụ cấp xăng xe, điện thoại)</interest>
		<interest> - Hưởng Doanh số theo % của hạng mục công trình trực tiếp.</interest>
		<interest> - Hưởng Doanh số theo khối lượng nhôm thanh định hình bán ra cho các xưởng mua nhôm thanh định hình.</interest>
		<interest> - Hưởng doanh số theo khối lượng cửa nhôm thành phẩm bán ra cho các nhà thầu xây dựng, đơn vị nội thất…</interest>
		<interest> - Thưởng doanh số vượt chỉ tiêu.</interest>
		<interest> - Hưởng chế độ lễ tết, nghỉ theo quy định 4 ngày chủ nhật / tháng. Nghỉ 40/5, 1/5. 2/9 … theo quy định của nhà nước.</interest>
		<interest> - Thưởng tháng lương 13.</interest>
		<interest> - Đóng bảo hiểm <a href="https://www.timviecnhanh.com/viec-lam-y-te-c54.html" title="y tế" class="job-detail-autolink">y tế</a>, bảo hiểm thân thể theo quy định hiện hành.</interest>
	</interests>
	<contact>
		<name>Mr Tám</name>
		<address>Thôn Công Đình, Xã Đình Xuyên, Huyện Gia Lâm, Hà Nội</address>
		<email></email>
		<phone></phone>
	</contact>
</work>
<work>
	<id></id>
	<title>Nhân Viên Lễ Tân</title>
	<company>
		<name>Ngân hàng TMCP Công thương Việt Nam - Chi nhánh Đống Đa</name>
		<address>Địa chỉ: 183 Nguyễn Lương Bằng, Đống Đa, Hà Nội</address>
		<link>https://www.timviecnhanh.com/ngan-hang-tmcp-cong-thuong-viet-nam-chi-nhanh-dong-da-tuyen-dung-2999253.html</link>
	</company>
	<area>Hà Nội</area>
	<salary> 5-7 </salary>
	<degree> Trung cấp</degree>
	<career>Hành chính - Kế toán</career>
	<experience> Không yêu cầu kinh nghiệm</experience>
	<feature> Giờ hành chính</feature>
	<form> Nhân viên thời vụ</form>
	<gender>2</gender>
	<expire>28-03-2019</expire>
	<descriptions>
		<description>- Tiếp đón, hướng dẫn và phục vụ các cá nhân, tổ chức đến giao dịch tại <a href="https://www.timviecnhanh.com/viec-lam-ngan-hang-chung-khoan-dau-tu-c38.html" title="ngân hàng" class="job-detail-autolink">Ngân hàng</a>;</description>
		<description> - Chuẩn bị công tác hậu cần, phục vụ tiếp khách hàng đến giao dịch;</description>
		<description> - Chuẩn bị và thực hiện công tác phục vụ khi có các cuộc họp, hội thảo, tập huấn, đào tạo…;</description>
		<description> - Hỗ trợ công tác văn thư khi cần thiết;</description>
		<description> - Làm công tác khác có liên quan theo yêu cầu của lãnh đạo phòng Tổ chức Hành chính</description>
	</descriptions>
	<requires>
		<require>- Nữ đã tốt nghiệp ra trường, khuôn mặt xinh xắn, chiều cao từ 1m60 trở lên</require>
		<require> - Trình độ từ Trung cấp trở lên</require>
	</requires>
	<interests>
		<interest>- Mức lương cơ bản(không bao gồm mức phí đóng bảo hiểm): 4.500.000 đồng – 5.000.000 đồng/tháng</interest>
		<interest> - Được đóng Bảo hiểm xã hội, Bảo hiểm <a href="https://www.timviecnhanh.com/viec-lam-y-te-c54.html" title="y tế" class="job-detail-autolink">y tế</a> đầy đủ theo quy định của Nhà nước</interest>
		<interest> - Được thưởng lương tháng thứ 13, thưởng Lễ, Tết và nhiều quyền lợi khác.</interest>
	</interests>
	<contact>
		<name>Dương Khánh Linh</name>
		<address>183 Nguyễn Lương Bằng, Đống Đa, Hà Nội</address>
		<email></email>
		<phone></phone>
	</contact>
</work>
<work>
	<id></id>
	<title>Nhân Viên Kế Toán</title>
	<company>
		<name>CÔNG TY CỔ PHẦN KIẾN TRÚC ARCHGROUP</name>
		<address>Địa chỉ: P.0716, Tòa nhà Hòa Phát, 257 Giải Phóng, Hà Nội</address>
		<link>https://www.timviecnhanh.com/cong-ty-co-phan-kien-truc-archgroup-tuyen-dung-3017481.html</link>
	</company>
	<area>Hà Nội</area>
	<salary> 5-7 </salary>
	<degree> Cao đẳng</degree>
	<career>Hành chính - Kế toán</career>
	<experience> Dưới 1 năm</experience>
	<feature> Giờ hành chính</feature>
	<form> Nhân viên chính thức</form>
	<gender>2</gender>
	<expire>20-04-2019</expire>
	<descriptions>
		<description>- Kiểm tra các định khoản, nghiệp vụ phát sinh, cân đối số liệu <a href="https://www.timviecnhanh.com/viec-lam-tai-chinh-ke-toan-kiem-toan-c47.html" title="kế toán" class="job-detail-autolink">kế toán</a> chi tiết và tổng hợp</description>
		<description> - Quản lý thu chi nội bộ, công nợ của công ty</description>
		<description> - Lập báo cáo thuế</description>
		<description> - Lập kế hoạch và đảm bảo kế hoạch <a href="https://www.timviecnhanh.com/viec-lam-tai-chinh-ke-toan-kiem-toan-c47.html" title="tài chính" class="job-detail-autolink">tài chính</a>: mua hàng, thanh toán cho nhà cung cấp, các khoản phát sinh khác.</description>
		<description> - Các công việc khác được kế toán trưởng phân công</description>
	</descriptions>
	<requires>
		<require>- Ứng viên tốt nghiệp cao đẳng, đại học chuyên ngành <a href="https://www.timviecnhanh.com/viec-lam-tai-chinh-ke-toan-kiem-toan-c47.html" title="kế toán" class="job-detail-autolink">kế toán</a></require>
		<require> - Thành thạo các phần mềm kế toán, tin học văn phòng</require>
		<require> - Ứng viên chưa có kinh nghiệm sẽ được đào tạo</require>
		<require> - Ưu tiên ứng viên đã làm kế toán cho các công ty xây dựng, nội thất</require>
		<require> - Chăm chỉ, nhanh nhẹn, có trách nhiệm với công việc</require>
		<require> - Ký hợp đồng tối thiểu 2 năm nếu được nhận</require>
	</requires>
	<interests>
		<interest>- Lương thưởng từ 5-10 triệu tùy năng lực</interest>
		<interest> - Đóng bảo hiểm đầy đủ theo quy định của nhà nước</interest>
		<interest> - Các chế độ du lịch nghỉ mát 1 năm/lần</interest>
		<interest> - Các chế độ đãi ngộ hấp dẫn khác</interest>
	</interests>
	<contact>
		<name>Phòng Nhân Sự</name>
		<address>Số 30B, ngõ 78, phố Phương Liệt - Phường Phương Liệt - Quận Thanh Xuân - Thành phố Hà Nội.</address>
		<email></email>
		<phone></phone>
	</contact>
</work>
<work>
	<id></id>
	<title>Kỹ Thuật Viên Đắp, Nguội Sứ</title>
	<company>
		<name>Labo VietMax</name>
		<address>Địa chỉ: Số 3D ngõ 123 Giáp Nhị, Thịnh Liệt, Hoàng Mai, Hà Nội</address>
		<link>https://www.timviecnhanh.com/labo-vietmax-tuyen-dung-2641492.html</link>
	</company>
	<area>Hà Nội</area>
	<salary> 15-20 </salary>
	<degree> Không yêu cầu</degree>
	<career>Cơ khí</career>
	<experience> 5 năm</experience>
	<feature> Giờ hành chính</feature>
	<form> Nhân viên chính thức</form>
	<gender>2</gender>
	<expire>20-04-2019</expire>
	<descriptions>
		<description>- Phụ trách pha màu, đánh bóng răng sứ, đắp mài sứ</description>
		<description> - Chi tiết công việc sẽ trao đổi cụ thể trong quá trình phỏng vấn</description>
	</descriptions>
	<requires>
		<require>- Có tay nghề cao</require>
		<require> - Có tinh thần trách nhiệm trong công việc</require>
		<require> - Mong muốn gắn bó lâu dài với Lab</require>
	</requires>
	<interests>
		<interest>- Được làm việc trong môi trường chuyên nghiệp</interest>
		<interest> - Được hưởng các đãi ngộ và thưởng theo chính sách của Lab</interest>
		<interest> - Lương từ 14-18 triệu/tháng</interest>
	</interests>
	<contact>
		<name>Anh Kiên</name>
		<address>Số 3D ngõ 123 Giáp Nhị, Thịnh Liệt, Hoàng Mai, Hà Nội</address>
		<email></email>
		<phone></phone>
	</contact>
</work>
<work>
	<id></id>
	<title>Kỹ Sư Cơ Điện</title>
	<company>
		<name>CÔNG TY CP ĐẦU TƯ XÂY DỰNG HỒNG KÔNG</name>
		<address>Địa chỉ: phòng 701, tầng 7, tòa nhà Capital Tower, số 109 Trần Hưng Đạo, Hà Nội.</address>
		<link>https://www.timviecnhanh.com/cong-ty-cp-dau-tu-xay-dung-hong-kong-tuyen-dung-3017503.html</link>
	</company>
	<area>Hà Nội</area>
	<salary> 10-12 </salary>
	<degree> Đại học</degree>
	<career>Điện/Điện tử</career>
	<experience> 1 năm</experience>
	<feature> Giờ hành chính</feature>
	<form> Nhân viên chính thức</form>
	<gender>2</gender>
	<expire>28-03-2019</expire>
	<descriptions>
		<description>- <a href="https://www.timviecnhanh.com/viec-lam-quan-ly-dieu-hanh-c44.html" title="quản lý" class="job-detail-autolink">Quản lý</a> hồ sơ, tài liệu của ban</description>
		<description> - Tham gia công tác sửa chữa tại các nhà máy</description>
		<description> - Thực hiện các công việc khác theo sự phân công của trưởng ban</description>
		<description> </description>
		<description> * Địa chỉ làm việc : phòng 701, tầng 7, tòa nhà Capital Tower, số 109 Trần Hưng Đạo, Hà Nội.</description>
	</descriptions>
	<requires>
		<require>- Ưu tiên tốt nghiệp Đại học trở lên chuyên ngành điện tự động, <a href="https://www.timviecnhanh.com/viec-lam-co-khi-ki-thuat-ung-dung-c16.html" title="cơ khí" class="job-detail-autolink">cơ khí</a> và các chuyên ngành liên quan... </require>
		<require> - Am hiểu tiêu chuẩn kỹ thuật các loại vật tư, thiết bị liên quan đến cơ điện;</require>
		<require> Độ tuổi: 25-30 tuổi</require>
		<require> - Giới tính: Nam</require>
		<require> - Ưu tiên các ứng viên có Kinh nghiệm từ 03 năm trở lên.</require>
	</requires>
	<interests>
		<interest>- Lương từ 10-15triệu/ tháng tùy thuộc vào năng lực. Thu nhập bằng Lương + trợ cấp thưởng năng suất </interest>
		<interest> - Đầy đủ các chế độ BHXH , BHYT khi ký hợp đồng chính thức .</interest>
		<interest> - Được làm việc trong môi trường trẻ trung , năng động , có cơ hội thăng tiến cao.</interest>
	</interests>
	<contact>
		<name>Phòng Nhân Sự</name>
		<address>phòng 701, tầng 7, tòa nhà Capital Tower, số 109 Trần Hưng Đạo, Hà Nội.</address>
		<email></email>
		<phone></phone>
	</contact>
</work>
<work>
	<id></id>
	<title>Nhân Viên Vệ Sinh Công Nghiệp- Đi Làm Ngay</title>
	<company>
		<name>Meibi VietNam</name>
		<address>Địa chỉ: Số 1,Phạm Huy Thông,tầng 15 tòa nhà Ngọc Khánh,Ba Đình,Hà Nội</address>
		<link>https://www.timviecnhanh.com/meibi-vietnam-tuyen-dung-3017473.html</link>
	</company>
	<area>Hà Nội</area>
	<salary> 7-10 </salary>
	<degree> Không yêu cầu</degree>
	<career>Kinh doanh</career>
	<experience> Chưa có kinh nghiệm</experience>
	<feature> Giờ hành chính</feature>
	<form> Nhân viên chính thức</form>
	<gender>2</gender>
	<expire>31-03-2019</expire>
	<descriptions>
		<description>- Thực hiện các công việc tại công trình theo hướng dẫn, chỉ đạo của <a href="https://www.timviecnhanh.com/viec-lam-quan-ly-dieu-hanh-c44.html" title="quản lý" class="job-detail-autolink">quản lý</a>, kỹ sư phụ trách (lái máy mài sàn,vệ sinh các thiết bị...)</description>
		<description> - Làm các công việc khác theo yêu cầu của công ty</description>
		<description> - Thời gian bắt đầu đi làm: ngay sau khi phỏng vấn</description>
	</descriptions>
	<requires>
		<require>- Không yêu cầu về trình độ học vấn, tay nghề; có kinh nghiệm trong lĩnh vực xây dựng là một lợi thế.</require>
		<require> - Sức khỏe tốt, nhanh nhẹn, năng động, nhiệt tình trong công việc</require>
		<require> - Có khả năng đi chuyển giữa các tỉnh phía Bắc bằng xe máy</require>
		<require> - Có thể tăng ca vào buổi tối và các ngày nghỉ</require>
	</requires>
	<interests>
		<interest>-Thu nhập từ 6-10 triệu phụ thuộc vào năng lực ứng viên, trao đổi trực tiếp khi phỏng vấn</interest>
		<interest> - Làm việc trong môi trường chuyên nghiệp, năng động.</interest>
		<interest> - Có cơ hội thăng tiến thành kỹ sư, <a href="https://www.timviecnhanh.com/viec-lam-quan-ly-dieu-hanh-c44.html" title="quản lý" class="job-detail-autolink">quản lý</a> trong công ty.</interest>
		<interest> - Được hưởng đầy đủ BHYT, BHXN, chế độ lao động của Nhà nước và công ty.</interest>
		<interest> - Có trợ cấp nhà ở tại công trình, trợ cấp xăng xe, ăn trưa, năng lực…</interest>
		<interest> - Được hưởng lương tháng 13.</interest>
		<interest> - Được sang Nhật làm việc sau thời gian tích lũy kinh nghiệm</interest>
	</interests>
	<contact>
		<name>Bùi Văn Cao</name>
		<address>Số 1,Phạm Huy Thông,tầng 15 tòa nhà Ngọc Khánh,Ba Đình,Hà Nội</address>
		<email></email>
		<phone></phone>
	</contact>
</work>
<work>
	<id></id>
	<title>Nhân Viên Tư Vấn Bảo Hiểm- Lương 10-12 Triệu</title>
	<company>
		<name>Manulife Việt Nam</name>
		<address>Địa chỉ: toa nha Quang Trung TP. Vinh Nghệ An</address>
		<link>https://www.timviecnhanh.com/manulife-viet-nam-tuyen-dung-3017278.html</link>
	</company>
	<area>Hà Nội</area>
	<salary> 10-12  ( + Hoa hồng từ 10% đến 40%)</salary>
	<degree> Không yêu cầu</degree>
	<career>Kinh doanh</career>
	<experience> 1 năm</experience>
	<feature> Việc làm thêm/Làm việc ngoài giờ</feature>
	<form> Bán thời gian</form>
	<gender>2</gender>
	<expire>31-03-2019</expire>
	<descriptions>
		<description>Tìm kiếm và khai thác khách hàng</description>
		<description> Tư vấn và giới thiệu về bảo hiểm</description>
		<description> Ký kết hợp đồng bảo hiểm với khách hàng</description>
		<description> Chăm sóc hợp đồng sau ký kết</description>
	</descriptions>
	<requires>
		<require>Tối thiểu tốt nghiệp THPT</require>
		<require> Độ tuổi: từ 22 tuổi trở lên</require>
		<require> Nghiêm túc, nhiệt tình, nhanh nhẹn, tinh thần trách nhiệm cao</require>
		<require> Ưu tiên người có kinh nghiệm <a href="https://www.timviecnhanh.com/viec-lam-ban-hang-c10.html" title="bán hàng" class="job-detail-autolink">bán hàng</a>, <a href="https://www.timviecnhanh.com/viec-lam-quan-ly-dieu-hanh-c44.html" title="quản lý" class="job-detail-autolink">quản lý</a>, tư vấn và tiếp thị</require>
	</requires>
	<interests>
		<interest>QUYỀN LỢI DÀNH CHO TƯ VẤN VIÊN TÀI CHÍNH</interest>
		<interest> Chế độ đãi ngộ tuyệt vời, thu nhập hấp dẫn (Lương, thưởng theo năng lực)</interest>
		<interest> Công việc kinh doanh năng động và hoàn toàn #chủ_động về #thời_gian làm việc</interest>
		<interest> Chương trình huấn luyện chuyên nghiệp được tổ chức thường xuyên</interest>
		<interest> Cơ hội thăng tiến nhanh và công bằng</interest>
		<interest> Cơ hội được gặp gỡ, tiếp cận và chia sẻ với nhiều người</interest>
		<interest> Cơ hội được làm việc với các đồng nghiệp và <a href="https://www.timviecnhanh.com/viec-lam-quan-ly-dieu-hanh-c44.html" title="quản lý" class="job-detail-autolink">quản lý</a> chuyên nghiệp</interest>
		<interest> Cơ hội được tham gia các hội nghị kinh doanh trong và ngoài nước ...</interest>
	</interests>
	<contact>
		<name>Hoàng Quyền</name>
		<address>toa nha Quang Trung TP. Vinh Nghệ An</address>
		<email></email>
		<phone></phone>
	</contact>
</work>
<work>
	<id></id>
	<title>Phụ Bếp Tại Hồ Chí Minh (Quận 2, Quận 7) và Hà Nội</title>
	<company>
		<name>CÔNG TY CỔ PHẦN ẨM THỰC CHẢO ĐỎ</name>
		<address>Địa chỉ: Lầu 7, 195 Điện Biên Phủ, P.15, Quận Bình Thạnh, TPHCM</address>
		<link>https://www.timviecnhanh.com/cong-ty-co-phan-am-thuc-chao-do-tuyen-dung-2377375.html</link>
	</company>
	<area>Hà Nội</area>
	<salary> 5-7 </salary>
	<degree> Lao động phổ thông</degree>
	<career>Khác</career>
	<experience> Chưa có kinh nghiệm</experience>
	<feature> Việc làm theo ca/Đổi ca</feature>
	<form> Nhân viên chính thức</form>
	<gender>2</gender>
	<expire>31-03-2019</expire>
	<descriptions>
		<description>- Chuẩn bị đồ</description>
		<description> </description>
		<description> - Sơ chế, chế biến món ăn theo đúng yêu cầu.</description>
		<description> </description>
		<description> - Dọn dẹp và giữ khu vực bếp sạch sẽ, gọn gàng cũng như về an toàn lao động, an toàn vệ sinh <a href="https://www.timviecnhanh.com/viec-lam-thuc-pham-dv-an-uong-c51.html" title="thực phẩm" class="job-detail-autolink">thực phẩm</a>.</description>
		<description> </description>
		<description> - Luôn tuân theo quy trình chế biến và tiêu chí chất lượng do Nhà hàng đề ra.</description>
		<description> </description>
		<description> - Làm những công việc khác theo yêu cầu của cấp <a href="https://www.timviecnhanh.com/viec-lam-quan-ly-dieu-hanh-c44.html" title="quản lý" class="job-detail-autolink">quản lý</a>.</description>
	</descriptions>
	<requires>
		<require>- Chịu khó</require>
		<require> </require>
		<require> - Trung thực, nhiệt tình trong công việc.</require>
		<require> </require>
		<require> - Có trách nhiệm với công việc</require>
		<require> </require>
		<require> - Tinh thần làm việc nhóm.</require>
		<require> </require>
		<require> Làm việc tại: Tầng trêt Co.op Mart - 71 Nguyễn Tât Thành, TP.Buôn Mê Thuốc.</require>
	</requires>
	<interests>
		<interest>- Tham gia BHXH</interest>
		<interest> - Teambuilding</interest>
		<interest> - Nghĩ dưỡng</interest>
		<interest> - Hoạt động ngoại khoá</interest>
		<interest> - Hỗ trợ: giữ xe </interest>
		<interest> - 3 tháng review lương 1 lần</interest>
		<interest> - Thưởng doanh số</interest>
		<interest> - Thưởng KpIs quý</interest>
		<interest> - Thưởng năng lực làm việc</interest>
	</interests>
	<contact>
		<name>Phòng Tuyển Dụng</name>
		<address>Lầu 7, 195 Điện Biên Phủ P15 Quận Bình Thạnh.</address>
		<email></email>
		<phone></phone>
	</contact>
</work>
</works>